System.register("chunks:///_virtual/BackgroundManager.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Constants.ts"],(function(t){var n,e,i,a,o,r,s,c,d,u,h,l,p,g;return{setters:[function(t){n=t.applyDecoratedDescriptor,e=t.inheritsLoose,i=t.initializerDefineProperty,a=t.assertThisInitialized,o=t.asyncToGenerator,r=t.regeneratorRuntime},function(t){s=t.cclegacy,c=t._decorator,d=t.Node,u=t.UITransform,h=t.Vec3,l=t.Component,p=t.Sprite},function(t){g=t.Constants}],execute:function(){var b,m,k,S,f,w,L,E,v,y,C,x,P,B,D,z,M;s._RF.push({},"afacdZKXjtIQIpFhp+kDMPy","BackgroundManager",void 0);var R=c.ccclass,T=c.property;t("Background",(b=R("Background"),m=T({type:d}),k=T({type:d}),S=T({type:d}),f=T({type:d}),w=T(Boolean),L=T({type:d}),E=T({type:d}),b((C=n((y=function(t){function n(){for(var n,e=arguments.length,o=new Array(e),r=0;r<e;r++)o[r]=arguments[r];return n=t.call.apply(t,[this].concat(o))||this,i(n,"backgroundStart",C,a(n)),i(n,"backgroundEnd",x,a(n)),i(n,"background1",P,a(n)),i(n,"background2",B,a(n)),i(n,"isEnableCallbackResult",D,a(n)),i(n,"vachStart",z,a(n)),i(n,"vachEnd",M,a(n)),n.startTime=0,n.gameDuration=90,n.tempLocations=[],n.currentStage=void 0,n.isEnding=!1,n.isEndStarted=!1,n.calculatedSpeed=100,n.totalDistance=0,n.callbackBackgroundEnd=null,n.callbackBackgroundStart=null,n}e(n,t);var s=n.prototype;return s.__preload=function(){g.backgroundManager=this},s.start=function(){var t=o(r().mark((function t(){var n=this;return r().wrap((function(t){for(;;)switch(t.prev=t.next){case 0:this.scheduleOnce(o(r().mark((function t(){var e,i,a,o,s;return r().wrap((function(t){for(;;)switch(t.prev=t.next){case 0:e=n.node.getComponent(u).width,console.log(e),n.backgroundStart.getComponent(u).width=e,n.background1.getComponent(u).width=e,n.background2.getComponent(u).width=e,n.backgroundEnd.getComponent(u).width=e,n.tempLocations=[new h(0,0,0),new h(e,0,0),new h(2*e,0,0),new h(9999,0,0)],n.backgroundStart.setPosition(n.tempLocations[0]),n.background1.setPosition(n.tempLocations[1]),n.background2.setPosition(n.tempLocations[2]),n.backgroundEnd.setPosition(n.tempLocations[3]);case 11:if(g.isLogProgress){t.next=16;break}return t.next=14,new Promise((function(t){return setTimeout(t,100)}));case 14:t.next=11;break;case 16:n.isEnableCallbackResult?(i=n.backgroundStart.getComponent(p).spriteFrame.width,a=e/i,n.vachStart.setPosition(-700*a,0),o=n.backgroundEnd.getComponent(p).spriteFrame.width,s=e/o,n.vachEnd.setPosition(680*s,0),n.callbackBackgroundStart(n.vachStart)):(n.background1.children[0].getComponent(u).width=e,n.background2.children[0].getComponent(u).width=e,n.backgroundStart.children[0].getComponent(u).width=e,n.backgroundEnd.children[0].getComponent(u).width=e,n.backgroundEnd.children[0].setPosition(-95,n.backgroundEnd.children[0].position.y));case 17:case"end":return t.stop()}}),t)}))),0);case 1:case"end":return t.stop()}}),t,this)})));return function(){return t.apply(this,arguments)}}(),s.initGame=function(t){this.callbackBackgroundStart=t},s.setPosMaskWater=function(t){var n=t.getWorldPosition(),e=this.backgroundStart.getComponent(u).convertToNodeSpaceAR(n);this.backgroundStart.children[0].setPosition(Math.abs(e.x),this.backgroundStart.children[0].position.y)},s.startGame=function(t,n){void 0===n&&(n=null),this.startTime=Date.now(),this.currentStage="start",this.isEnding=!1,this.isEndStarted=!1,this.gameDuration=t;this.node.getComponent(u).width;this.calculatedSpeed=500,n&&(this.callbackBackgroundEnd=n)},s.endGame=function(){this.isEnding=!0,this.calculatedSpeed=1e3},s.update=function(t){this.node.getComponent(u).width;if(0!=this.calculatedSpeed){var n=(Date.now()-this.startTime)/1e3;n>=this.gameDuration&&g.timeLine._timeCurr<this.backgroundEnd.getComponent(u).width/this.calculatedSpeed&&(this.isEnding=!0),"start"===this.currentStage?this.handleStartBackground(t):"infinity"===this.currentStage?this.handleInfinityBackground(t,n):"end"===this.currentStage&&this.handleEndBackground(t)}},s.handleStartBackground=function(t){var n=this.backgroundStart.getComponent(u).width;this.tempLocations[0].x-=this.calculatedSpeed*t,this.backgroundStart.setPosition(this.tempLocations[0]),this.tempLocations[0].x<=-n&&(this.currentStage="infinity",this.backgroundStart.active=!1),this.tempLocations[1].x-=this.calculatedSpeed*t,this.tempLocations[2].x-=this.calculatedSpeed*t,this.background1.setPosition(this.tempLocations[1]),this.background2.setPosition(this.tempLocations[2])},s.handleInfinityBackground=function(t,n){var e=this.background1.getComponent(u).width,i=this.background2.getComponent(u).width;this.tempLocations[1].x-=this.calculatedSpeed*t,this.tempLocations[2].x-=this.calculatedSpeed*t,this.tempLocations[1].x<=-e&&(this.tempLocations[1].x=this.tempLocations[2].x+i),this.tempLocations[2].x<=-i&&(this.tempLocations[2].x=this.tempLocations[1].x+e),this.background1.setPosition(this.tempLocations[1]),this.background2.setPosition(this.tempLocations[2]),(this.isEnding||n>=this.gameDuration-3)&&(this.currentStage="end")},s.handleEndBackground=function(t){this.backgroundEnd.getComponent(u).width;if(!this.isEndStarted){var n=Math.max(this.tempLocations[1].x+this.background1.getComponent(u).width,this.tempLocations[2].x+this.background2.getComponent(u).width);this.tempLocations[3]=new h(n,0,0),this.backgroundEnd.setPosition(this.tempLocations[3]),this.isEndStarted=!0,this.backgroundEnd.active=!0}this.tempLocations[1].x-=this.calculatedSpeed*t,this.tempLocations[2].x-=this.calculatedSpeed*t,this.tempLocations[3].x-=this.calculatedSpeed*t,this.background1.setPosition(this.tempLocations[1]),this.background2.setPosition(this.tempLocations[2]),this.backgroundEnd.setPosition(this.tempLocations[3]),this.tempLocations[3].x<=0&&(this.calculatedSpeed=0,this.isEnableCallbackResult&&this.callbackBackgroundEnd(this.vachEnd))},n}(l)).prototype,"backgroundStart",[m],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),x=n(y.prototype,"backgroundEnd",[k],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),P=n(y.prototype,"background1",[S],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),B=n(y.prototype,"background2",[f],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),D=n(y.prototype,"isEnableCallbackResult",[w],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return!0}}),z=n(y.prototype,"vachStart",[L],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),M=n(y.prototype,"vachEnd",[E],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),v=y))||v));s._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/CameraManager.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc"],(function(t){var i,e,o,n,r,a,l,s,u,c,h,g;return{setters:[function(t){i=t.applyDecoratedDescriptor,e=t.inheritsLoose,o=t.initializerDefineProperty,n=t.assertThisInitialized},function(t){r=t.cclegacy,a=t._decorator,l=t.CCFloat,s=t.Camera,u=t.UITransform,c=t.tween,h=t.Vec3,g=t.Component}],execute:function(){var m,p,f,H,d,y,C,v,b;r._RF.push({},"e63784XWIFLgYHZ3RmlZDtO","CameraManager",void 0);var z=a.ccclass,Z=a.property;t("CameraManager",(m=z("CameraManager"),p=Z(l),f=Z(l),H=Z(l),m((C=i((y=function(t){function i(){for(var i,e=arguments.length,r=new Array(e),a=0;a<e;a++)r[a]=arguments[a];return i=t.call.apply(t,[this].concat(r))||this,o(i,"timeZoom",C,n(i)),o(i,"zoomHeight",v,n(i)),o(i,"startHeight",b,n(i)),i.initialPosition=null,i.initialZoomHeight=0,i}e(i,t);var r=i.prototype;return r.start=function(){this.initialPosition=this.node.worldPosition.clone(),this.initialZoomHeight=this.getCurrentHeight()},r.getCurrentHeight=function(){return this.getComponent(s).orthoHeight},r.setHeight=function(t){this.getComponent(s).orthoHeight=t},r.zoomToTarget=function(t,i){var e=this;if(t){var o=t.getWorldPosition(),n=this.node.parent.getComponent(u).convertToNodeSpaceAR(o),r=this.node.position;c(this).call((function(){return console.log("Bắt đầu zoom vào mục tiêu")})).parallel(c(this).call((function(){return e.setHeight(e.zoomHeight)})),c(this.node).to(this.timeZoom,{position:new h(n.x,n.y,r.z)},{easing:"sineInOut"})).delay(1).call((function(){return console.log("Quay về trạng thái ban đầu")})).parallel(c(this).call((function(){return e.setHeight(e.initialZoomHeight)})),c(this.node).to(this.timeZoom,{position:this.initialPosition},{easing:"sineInOut"})).call((function(){i&&i()})).start()}},i}(g)).prototype,"timeZoom",[p],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return 1}}),v=i(y.prototype,"zoomHeight",[f],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return 5}}),b=i(y.prototype,"startHeight",[H],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return 10}}),d=y))||d));r._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/Constants.ts",["cc"],(function(o){var e;return{setters:[function(o){e=o.cclegacy}],execute:function(){e._RF.push({},"da478lktMBBbaqTE0tPf9Us","Constants",void 0);var n=o("Constants",(function(){}));n.soundGameManager=void 0,n.backgroundManager=void 0,n.uiManager=void 0,n.timeLine=void 0,n.isLogProgress=!1,n.version=null,n.spriteList=[],n.dataVersions={tl_olympic_0:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:2,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>0</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:2,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>0</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:2,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>0</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:2,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>0</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:2,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>0</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:2,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>0</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_0/WorkflowFix"},tl_olympic_1:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:13,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>1</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:13,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>1</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:13,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>1</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:13,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>1</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:13,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>1</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:13,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>1</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_1/Workflow"},tl_olympic_2:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:14,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>2</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:14,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>2</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:14,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>2</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:14,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>2</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:14,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>2</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:14,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>2</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_2/Workflow"},tl_olympic_3:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:15,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>3</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:15,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>3</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:15,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>3</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:15,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>3</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:15,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>3</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:15,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>3</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_3/Workflow"},tl_olympic_4:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:16,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>4</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:16,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>4</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:16,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>4</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:16,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>4</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:16,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>4</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:16,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>4</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_4/Workflow"},tl_olympic_5:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:17,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>5</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:17,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>5</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:17,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>5</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:17,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>5</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:17,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>5</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:17,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>5</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_5/Workflow"},tl_olympic_6:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:18,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>6</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:18,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>6</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:18,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>6</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:18,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>6</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:18,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>6</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:18,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>6</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_6/Workflow"},tl_olympic_7:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:19,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>7</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:19,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>7</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:19,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>7</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:19,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>7</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:19,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>7</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:19,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>7</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_7/Workflow"},tl_olympic_8:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:20,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>8</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:20,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>8</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:20,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>8</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:20,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>8</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:20,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>8</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:20,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>8</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_8/Workflow"},tl_olympic_9:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:21,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>9</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:21,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>9</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:21,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>9</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:21,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>9</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:21,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>9</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0},{soundAnswerId:null,soundItemId:21,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>9</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_9/Workflow"},tl_olympic_10:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:22,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>10</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:22,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>10</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:22,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>10</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:22,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>10</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:22,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>10</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:22,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>10</color>",answerText:"",posTimeLine:0,questionBoardId:0,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:0,questionBoardId:0,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_10/WorkflowFix"},tl_olympic_itnhieu:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:26,itemList:[0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nhiều hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:26,itemList:[2,3],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nhiều hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:26,itemList:[4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nhiều hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:27,itemList:[6,7],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào ít hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:27,itemList:[8,9],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào ít hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:27,itemList:[10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào ít hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_itnhieu/Workflow"},tl_olympic_nhohonlonhon:{questionList:[{soundAnswerId:23,soundItemId:null,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[4,3,5],fillBlank:!0},{soundAnswerId:24,soundItemId:null,itemList:[2,0,1],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[6,3,7],fillBlank:!0},{soundAnswerId:25,soundItemId:null,itemList:[1,0,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[8,3,9],fillBlank:!0},{soundAnswerId:24,soundItemId:null,itemList:[2,0,1],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[10,3,11],fillBlank:!0},{soundAnswerId:25,soundItemId:null,itemList:[1,0,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[12,3,13],fillBlank:!0},{soundAnswerId:23,soundItemId:null,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[14,3,15],fillBlank:!0}],posTimeLine:50,questionBoardId:1,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_nhohonlonhon/Workflow",urlDirDau:"texture/điểm mini/V1/dấu"},tl_olympic_nangnhe:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:28,itemList:[0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nặng hơn bé ơi?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:28,itemList:[3,2],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nặng hơn bé ơi?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:28,itemList:[5,4],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nặng hơn bé ơi?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:29,itemList:[6,7],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nhẹ hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:29,itemList:[8,9],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nhẹ hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:29,itemList:[10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Bên nào nhẹ hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_nangnhe/WorkflowFix"},tl_olympic_nonglanh:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:30,itemList:[0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là đồ của mùa đông bé ơi?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:30,itemList:[2,3],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là đồ của mùa đông bé ơi?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:30,itemList:[4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là đồ của mùa đông bé ơi?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:31,itemList:[7,6],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là đồ của mùa hè nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:31,itemList:[9,8],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là đồ của mùa hè nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:31,itemList:[11,10],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là đồ của mùa hè nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_nonglanh/WorkflowFix"},tl_olympic_sosanhnhat:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:32,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ nào dài nhất?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:33,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ nào nhẹ nhất?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:34,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ nào ít nhất?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:35,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ nào to nhất?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:36,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ nào cao nhất?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:37,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ nào ngắn nhất?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_sosanhnhat/Workflow"},tl_olympic_boss7:{questionList:[{soundAnswerId:23,soundItemId:null,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,fillBlank:!0,itemListQuestion:[4,3,5]},{soundAnswerId:24,soundItemId:null,itemList:[2,0,1],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,fillBlank:!0,itemListQuestion:[6,3,7]},{soundAnswerId:23,soundItemId:null,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,fillBlank:!0,itemListQuestion:[8,3,9]},{soundAnswerId:24,soundItemId:null,itemList:[2,0,1],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,fillBlank:!0,itemListQuestion:[10,3,11]},{soundAnswerId:25,soundItemId:null,itemList:[1,0,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,fillBlank:!0,itemListQuestion:[12,3,13]},{soundAnswerId:23,soundItemId:null,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,fillBlank:!0,itemListQuestion:[14,3,15]}],posTimeLine:50,questionBoardId:1,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_boss7/WorkflowFix",urlDirDau:"texture/điểm mini/V1/dấu"},tl_olympic_xemgio:{questionList:[{soundAnswerId:39,soundItemId:38,itemList:[1,2,3],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.9,itemListQuestion:[0]},{soundAnswerId:40,soundItemId:38,itemList:[5,6,7],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.9,itemListQuestion:[4]},{soundAnswerId:41,soundItemId:38,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.9,itemListQuestion:[8]},{soundAnswerId:43,soundItemId:42,itemList:[13,14,15],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,itemListQuestion:[12]},{soundAnswerId:44,soundItemId:42,itemList:[17,18,19],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,itemListQuestion:[16]},{soundAnswerId:45,soundItemId:42,itemList:[21,22,23],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1,itemListQuestion:[20]}],posTimeLine:50,questionBoardId:1,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_xemgio/Workflow"},tl_olympic_ngaytrongtuan:{questionList:[{soundAnswerId:48,soundItemId:46,itemList:[2,4,6],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[1,0,3]},{soundAnswerId:49,soundItemId:46,itemList:[3,7,1],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[2,0,4]},{soundAnswerId:51,soundItemId:46,itemList:[5,7,1],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[4,0,6]},{soundAnswerId:50,soundItemId:46,itemList:[4,2,6],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[3,0,5]},{soundAnswerId:47,soundItemId:46,itemList:[1,3,6],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[7,0,2]},{soundAnswerId:52,soundItemId:46,itemList:[6,1,2],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,itemListQuestion:[5,0,7]}],posTimeLine:50,questionBoardId:1,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_ngaytrongtuan/Workflow"},tl_olympic_vitri:{questionList:[{soundAnswerId:54,soundItemId:53,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh chú thỏ ở bên phải gốc cây?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:56,soundItemId:55,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh quả bóng ở bên trên khung thành?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:58,soundItemId:57,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh con mèo ở bên dưới cái bàn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:60,soundItemId:59,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh chú thỏ ở trong gốc cây?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:62,soundItemId:61,itemList:[12,14],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh đôi tất ở bên trái chiếc hộp?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:64,soundItemId:63,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh quả bóng ở phía sau khung thành?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_vitri/WorkflowFix"},tl_olympic_daucuoi:{questionList:[{soundAnswerId:66,soundItemId:65,itemList:["Đầu","Cuối"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[0]},{soundAnswerId:67,soundItemId:65,itemList:["Cuối","Đầu"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[1]},{soundAnswerId:67,soundItemId:65,itemList:["Cuối","Đầu"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[2]},{soundAnswerId:66,soundItemId:65,itemList:["Đầu","Cuối"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[3]},{soundAnswerId:66,soundItemId:65,itemList:["Đầu","Cuối"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[4]},{soundAnswerId:67,soundItemId:65,itemList:["Cuối","Đầu"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[5]}],posTimeLine:50,questionBoardId:1,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_daucuoi/Workflow",scaleItemQuestion:1.2},tl_olympic_boss8:{questionList:[{soundAnswerId:69,soundItemId:68,itemList:[1,2,3],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.8,itemListQuestion:[0]},{soundAnswerId:71,soundItemId:70,itemList:[5,6,7],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.8,itemListQuestion:[4,9,8]},{soundAnswerId:73,soundItemId:72,itemList:[10,11,12],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là hình ảnh đôi tất ở bên phải chiếc hộp</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemQuestion:.8},{soundAnswerId:66,soundItemId:65,itemList:["Đầu","Cuối"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.8,itemListQuestion:[13]},{soundAnswerId:66,soundItemId:65,itemList:["Đầu","Cuối"],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:1.2,itemListQuestion:[14]},{soundAnswerId:75,soundItemId:74,itemList:[16,17,18],questionText:"<color=#3D88FD></color>",answerText:"",posTimeLine:50,questionBoardId:1,scaleItemQuestion:.8,itemListQuestion:[15]}],posTimeLine:50,questionBoardId:1,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_boss8/Workflow",scaleItemQuestion:.8},vh_olympic_boss1:{questionList:[{soundItemId:76,soundAnswerId:77,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Bánh chưng được gói bằng lá gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Lá dong</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:78,soundAnswerId:79,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Loài hoa tượng trưng cho ngày Tết là hoa gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Hoa đào, hoa mai</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:80,soundAnswerId:81,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Ông già Tuyết mặc bộ quần áo màu gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Màu đỏ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:82,soundAnswerId:83,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Ngày Halloween là ngày?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Lễ hộ ma quỷ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:84,soundAnswerId:85,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Cây gì thường xuất hiện trong ngày lễ Giáng sinh?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Cây thông</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:86,soundAnswerId:87,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Ngày Nhà giáo Việt Nam là ngày nào?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Ngày 20 tháng 11</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/vh_olympic_boss1/Workflow"},vh_olympic_boss2:{questionList:[{soundItemId:88,soundAnswerId:89,itemList:[0,1,2],questionText:'<color=#3D88FD>"Hỏi thăm thầy thuốc có nhà hay không?" trong trò chơi nào?</color>',answerText:"<color=#3D88FD>Rồng rắn lên mây</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:90,soundAnswerId:91,itemList:[1,2,3],questionText:'<color=#3D88FD>Tiếng kêu "be be be be" trong trò chơi nào?</color>',answerText:"<color=#3D88FD>Bịt mắt bắt dê</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:92,soundAnswerId:93,itemList:[2,3,4],questionText:'<color=#3D88FD>"Xì xà xì xụp/ Ngồi thụp xuống đây" là trong trò chơi nào?</color>',answerText:"<color=#3D88FD> dung dăng dung dẻ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:94,soundAnswerId:95,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Trò chơi nào phải nhảy bằng một chân?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>nhảy lò cò</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:96,soundAnswerId:97,itemList:["Bị mất lượt","Bị phạt nhảy quanh sân bằng 1 chân","Được ném lại"],questionText:"<color=#3D88FD>Khi chơi trò nhảy lò cò, ném gạch ra ngoài ô kẻ sẽ bị làm sao?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Bị mất lượt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:98,soundAnswerId:99,itemList:[4,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Trò chơi nào phải cần có gió?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>thả diều</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/vh_olympic_boss2/Workflow"},kn_olympic_boss2:{questionList:[{soundItemId:100,soundAnswerId:101,itemList:[1,0,2],questionText:"<color=#3D88FD>Khi bé đá bóng làm vỡ cửa kính, bé nên làm gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Xin lỗi</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:102,soundAnswerId:103,itemList:[2,0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Khi được bạn tặng quà, bé nên làm gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Cảm ơn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:104,soundAnswerId:105,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Khi gặp bạn ở cổng trường, bé nên làm gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Chào hỏi</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:106,soundAnswerId:107,itemList:["Khi nhận đồ từ người khác","Khi làm người khác buồn","Khi muốn làm quen bạn mới"],questionText:"<color=#3D88FD>Khi nào chúng ta nên nói lời cảm ơn?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Khi nhận đồ từ người khác</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:108,soundAnswerId:109,itemList:[2,0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Khi mẹ nấu cho cả nhà một bữa ăn ngon, bé nên làm gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Cảm ơn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:110,soundAnswerId:111,itemList:[1,0,2],questionText:"<color=#3D88FD>Khi bé làm hỏng chiếc kính của bà, bé nên làm gì?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>Xin lỗi</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/kn_olympic_boss2/Workflow"},kn_olympic_boss3:{questionList:[{soundItemId:112,soundAnswerId:113,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là xe xích lô?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>xích lô</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:114,soundAnswerId:115,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là xe cần cẩu?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cần cẩu</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:116,soundAnswerId:117,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là xe cứu thương? </color>",answerText:"<color=#3D88FD>xe cứu thương</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:118,soundAnswerId:119,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là ca nô? </color>",answerText:"<color=#3D88FD>ca nô</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:120,soundAnswerId:121,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Đâu là khinh khí cầu?</color>",answerText:"<color=#3D88FD>khinh khí cầu</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:122,soundAnswerId:123,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD> Đâu là tàu cao tốc? </color>",answerText:"<color=#3D88FD>tàu cao tốc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/kn_olympic_boss3/WorkflowFix"},tl_olympic_sapxepso:{questionList:[{soundItemId:124,soundAnswerId:null,itemList:[4,2,1],questionText:"<color=#3D88FD>Số nào lớn hơn 3?</color>",answerText:"",scaleItemAnswer:1.2,posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:125,soundAnswerId:null,itemList:[3,7,9],questionText:"<color=#3D88FD>Số nào nhỏ hơn 6?</color>",answerText:"",scaleItemAnswer:1.2,posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:126,soundAnswerId:null,itemList:[9,2,5],questionText:"<color=#3D88FD>Số nào lớn hơn 8?</color>",answerText:"",scaleItemAnswer:1.2,posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:127,soundAnswerId:null,itemList:[1,5,8],questionText:"<color=#3D88FD>Số nào nhỏ hơn 4?</color>",answerText:"",scaleItemAnswer:1.2,posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:128,soundAnswerId:null,itemList:[8,2,4],questionText:"<color=#3D88FD>Số nào lớn hơn 7? </color>",answerText:"",scaleItemAnswer:1.2,posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:129,soundAnswerId:null,itemList:[2,6,9],questionText:"<color=#3D88FD>Số nào nhỏ hơn 5?</color>",answerText:"",scaleItemAnswer:1.2,posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_sapxepso/Workflow"},tl_olympic_ngandai:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:130,itemList:[0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào ngắn hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:131,itemList:[2,3],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào dài hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:130,itemList:[4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào ngắn hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:131,itemList:[6,7],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào dài hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:130,itemList:[8,9],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào ngắn hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:131,itemList:[10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào dài hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_ngandai/Workflow"},tl_olympic_caothap:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:132,itemList:[0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào thấp hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:133,itemList:[2,3],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào cao hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:132,itemList:[4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào thấp hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:133,itemList:[6,7],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào cao hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:132,itemList:[8,9],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào thấp hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundAnswerId:null,soundItemId:133,itemList:[10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào cao hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_caothap/Workflow"},tl_olympic_tonho:{questionList:[{soundAnswerId:null,soundItemId:134,itemList:[0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào to hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:135,itemList:[2,3],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào nhỏ hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:134,itemList:[4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào to hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:135,itemList:[6,7],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào nhỏ hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:134,itemList:[8,9],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào to hơn nhỉ?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundAnswerId:null,soundItemId:135,itemList:[10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Đồ vật nào nhỏ hơn?</color>",answerText:"",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V1/tl_olympic_tonho/WorkflowFix"},tv_olympic_ch:{questionList:[{soundItemId:136,soundAnswerId:137,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>im</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:136,soundAnswerId:138,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>uông</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:136,soundAnswerId:139,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>uối</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:136,soundAnswerId:140,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>ảo</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:136,soundAnswerId:141,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>ong </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>óng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:136,soundAnswerId:142,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>uồn </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>uồn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_ch/Workflow"},tv_olympic_gi:{questionList:[{soundItemId:143,soundAnswerId:144,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gi</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>gi</color><color=#3D88FD>ỏ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:143,soundAnswerId:145,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gi</color>",answerText:"<color=#3D88FD>đôi </color><color=#FF3269>gi</color><color=#3D88FD>ày</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:143,soundAnswerId:146,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gi</color>",answerText:"<color=#FF3269>gi</color><color=#3D88FD>ò chả</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:143,soundAnswerId:147,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gi</color>",answerText:"<color=#3D88FD>tờ </color><color=#FF3269>gi</color><color=#3D88FD>ấy</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:143,soundAnswerId:148,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gi</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>gi</color><color=#3D88FD>un</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:143,soundAnswerId:149,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gi</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>gi</color><color=#3D88FD>án</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_gi"},tv_olympic_nh:{questionList:[{soundItemId:150,soundAnswerId:151,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>nh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>chùm </color><color=#FF3269>nh</color><color=#3D88FD>o</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:150,soundAnswerId:152,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>nh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>nh</color><color=#3D88FD>ện</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:150,soundAnswerId:153,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>nh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>nh</color><color=#3D88FD>ẫn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:150,soundAnswerId:154,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>nh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>nh</color><color=#3D88FD>ím</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:150,soundAnswerId:155,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>nh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>chùm </color><color=#FF3269>nh</color><color=#3D88FD>ãn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:150,soundAnswerId:156,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>nh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>ngôi </color><color=#FF3269>nh</color><color=#3D88FD>à</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_nh"},tv_olympic_qu:{questionList:[{soundItemId:157,soundAnswerId:158,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>qu</color>",answerText:"<color=#FF3269>qu</color><color=#3D88FD>ạt bàn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:157,soundAnswerId:159,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>qu</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>qu</color><color=#3D88FD>ạ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:157,soundAnswerId:160,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>qu</color>",answerText:"<color=#3D88FD>hộp </color><color=#FF3269>qu</color><color=#3D88FD>à</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:157,soundAnswerId:161,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>qu</color>",answerText:"<color=#FF3269>qu</color><color=#3D88FD>e kem</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:157,soundAnswerId:162,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>qu</color>",answerText:"<color=#FF3269>qu</color><color=#3D88FD>ả na</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:157,soundAnswerId:163,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>qu</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>qu</color><color=#3D88FD>ần</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_qu"},tv_olympic_tr:{questionList:[{soundItemId:164,soundAnswerId:165,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>ống</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:164,soundAnswerId:166,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>ăn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:164,soundAnswerId:167,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>âu</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:164,soundAnswerId:168,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>bức </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>anh</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:164,soundAnswerId:169,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>mặt </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>ời</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1},{soundItemId:164,soundAnswerId:170,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cây </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>e</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2,scaleItemAnswer:1}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_tr/Workflow"},tv_olympic_ngh:{questionList:[{soundItemId:171,soundAnswerId:172,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ngh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>ngh</color><color=#3D88FD>é</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:171,soundAnswerId:173,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ngh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>ngh</color><color=#3D88FD>êu</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:171,soundAnswerId:174,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ngh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>củ </color><color=#FF3269>ngh</color><color=#3D88FD>ệ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:171,soundAnswerId:175,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ngh</color>",answerText:"<color=#FF3269>ngh</color><color=#3D88FD>e nhạc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:171,soundAnswerId:176,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ngh</color>",answerText:"<color=#FF3269>ngh</color><color=#3D88FD>ỉ ngơi</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:171,soundAnswerId:177,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ngh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>suy </color><color=#FF3269>ngh</color><color=#3D88FD>ĩ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_ngh"},tv_olympic_boss11:{questionList:[{soundItemId:178,soundAnswerId:179,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>gh</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>gh</color><color=#3D88FD>ế</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:180,soundAnswerId:181,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>nằm </color><color=#FF3269>ng</color><color=#3D88FD>ủ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:182,soundAnswerId:183,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>th</color>",answerText:"<color=#3D88FD>bức </color><color=#FF3269>th</color><color=#3D88FD>ư</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:184,soundAnswerId:185,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ph</color>",answerText:"<color=#3D88FD>góc </color><color=#FF3269>ph</color><color=#3D88FD>ố</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:186,soundAnswerId:187,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>ch</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái </color><color=#FF3269>ch</color><color=#3D88FD>ổi</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:188,soundAnswerId:189,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có chữ </color><color=#FF3269>tr</color>",answerText:"<color=#3D88FD>mặt </color><color=#FF3269>tr</color><color=#3D88FD>ăng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V2/tv_olympic_boss11"},tv_olympic_amap:{questionList:[{soundItemId:190,soundAnswerId:191,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>am</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả c</color><color=#FF3269>am</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:190,soundAnswerId:192,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>am</color>",answerText:"<color=#3D88FD>tấm th</color><color=#FF3269>ảm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:190,soundAnswerId:193,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>am</color>",answerText:"<color=#3D88FD>số t</color><color=#FF3269>ám</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:194,soundAnswerId:195,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ap</color>",answerText:"<color=#3D88FD>toà th</color><color=#FF3269>áp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:194,soundAnswerId:196,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ap</color>",answerText:"<color=#3D88FD>xe đ</color><color=#FF3269>ạp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:194,soundAnswerId:197,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ap</color>",answerText:"<color=#3D88FD>r</color><color=#FF3269>ạp </color><color=#3D88FD>xiếc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_amap"},tv_olympic_aamaap:{questionList:[{soundItemId:198,soundAnswerId:199,itemList:[0,3,4],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>âm</color>",answerText:"<color=#3D88FD>m</color><color=#FF3269>âm </color><color=#3D88FD>cơm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:198,soundAnswerId:200,itemList:[1,5,3],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>âm</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cây n</color><color=#FF3269>ấm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:198,soundAnswerId:201,itemList:[2,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>âm</color>",answerText:"<color=#FF3269>ấm </color><color=#3D88FD>nước</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:202,soundAnswerId:203,itemList:[3,0,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>âp</color>",answerText:"<color=#3D88FD>b</color><color=#FF3269>ập </color><color=#3D88FD>bênh</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:202,soundAnswerId:204,itemList:[4,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>âp</color>",answerText:"<color=#3D88FD>chữ th</color><color=#FF3269>ập</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:202,soundAnswerId:205,itemList:[5,0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>âp</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cá m</color><color=#FF3269>ập</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_aamaap"},tv_olympic_emep:{questionList:[{soundItemId:206,soundAnswerId:207,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>em</color>",answerText:"<color=#3D88FD>que k</color><color=#FF3269>em</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:206,soundAnswerId:208,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>em</color>",answerText:"<color=#3D88FD>t</color><color=#FF3269>em </color><color=#3D88FD>thư</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:206,soundAnswerId:209,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>em</color>",answerText:"<color=#3D88FD>r</color><color=#FF3269>èm </color><color=#3D88FD>cửa</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:210,soundAnswerId:211,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ep</color>",answerText:"<color=#3D88FD>đôi d</color><color=#FF3269>ép</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:210,soundAnswerId:212,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ep</color>",answerText:"<color=#3D88FD>k</color><color=#FF3269>ẹp </color><color=#3D88FD>tóc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:210,soundAnswerId:213,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ep</color>",answerText:"<color=#3D88FD>mảnh gh</color><color=#FF3269>ép</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_emep"},tv_olympic_imip:{questionList:[{soundItemId:214,soundAnswerId:215,itemList:[0,3,4],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>im</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con nh</color><color=#FF3269>ím</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:214,soundAnswerId:216,itemList:[1,5,3],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>im</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cà t</color><color=#FF3269>ím</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:214,soundAnswerId:217,itemList:[2,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>im</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái k</color><color=#FF3269>ìm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:218,soundAnswerId:219,itemList:[3,0,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ip</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái nh</color><color=#FF3269>íp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:218,soundAnswerId:220,itemList:[4,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ip</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con bìm b</color><color=#FF3269>ịp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:218,soundAnswerId:221,itemList:[5,0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ip</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cải ch</color><color=#FF3269>íp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_imip"},tv_olympic_oomoop:{questionList:[{soundItemId:222,soundAnswerId:223,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôm</color>",answerText:"<color=#3D88FD>bình g</color><color=#FF3269>ốm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:222,soundAnswerId:224,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôm</color>",answerText:"<color=#3D88FD>chó đ</color><color=#FF3269>ốm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:222,soundAnswerId:225,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôm</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con t</color><color=#FF3269>ôm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:226,soundAnswerId:227,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôp</color>",answerText:"<color=#3D88FD>h</color><color=#FF3269>ộp </color><color=#3D88FD>sữa</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:226,soundAnswerId:228,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôp</color>",answerText:"<color=#3D88FD>l</color><color=#FF3269>ốp </color><color=#3D88FD>xe</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:226,soundAnswerId:229,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôp</color>",answerText:"<color=#3D88FD>thùng x</color><color=#FF3269>ốp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_oomoop"},tv_olympic_umup:{questionList:[{soundItemId:230,soundAnswerId:231,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>um</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái ch</color><color=#FF3269>um</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:230,soundAnswerId:232,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>um</color>",answerText:"<color=#3D88FD>ch</color><color=#FF3269>ùm </color><color=#3D88FD>nho</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:230,soundAnswerId:233,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>um</color>",answerText:"<color=#3D88FD>tôm h</color><color=#FF3269>ùm</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:234,soundAnswerId:235,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>up</color>",answerText:"<color=#3D88FD>b</color><color=#FF3269>úp </color><color=#3D88FD>măng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:234,soundAnswerId:236,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>up</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái c</color><color=#FF3269>úp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:234,soundAnswerId:237,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>up</color>",answerText:"<color=#3D88FD>kính l</color><color=#FF3269>úp</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_umup"},tv_olympic_awnawt:{questionList:[{soundItemId:238,soundAnswerId:239,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăn</color>",answerText:"<color=#3D88FD>chiếc kh</color><color=#FF3269>ăn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:238,soundAnswerId:240,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăn</color>",answerText:"<color=#3D88FD>thợ l</color><color=#FF3269>ặn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:238,soundAnswerId:241,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăn</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con r</color><color=#FF3269>ắn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:242,soundAnswerId:243,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>m</color><color=#FF3269>ặt </color><color=#3D88FD>trời</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:242,soundAnswerId:244,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>thanh s</color><color=#FF3269>ắt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:242,soundAnswerId:245,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>đôi m</color><color=#FF3269>ắt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_awnawt"},tv_olympic_enet:{questionList:[{soundItemId:246,soundAnswerId:247,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>en</color>",answerText:"<color=#3D88FD>hoa s</color><color=#FF3269>en</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:246,soundAnswerId:248,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>en</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cuộn l</color><color=#FF3269>en</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:246,soundAnswerId:249,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>en</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái k</color><color=#FF3269>èn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:250,soundAnswerId:251,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>et</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái m</color><color=#FF3269>ẹt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:250,soundAnswerId:252,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>et</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con v</color><color=#FF3269>ẹt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:250,soundAnswerId:253,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>et</color>",answerText:"<color=#3D88FD>k</color><color=#FF3269>ét </color><color=#3D88FD>sắt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_enet"},tv_olympic_eeneet:{questionList:[{soundItemId:254,soundAnswerId:255,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ên</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cây n</color><color=#FF3269>ến</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:254,soundAnswerId:256,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ên</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con s</color><color=#FF3269>ên</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:254,soundAnswerId:257,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ên</color>",answerText:"<color=#3D88FD>củ d</color><color=#FF3269>ền</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:258,soundAnswerId:259,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>êt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con r</color><color=#FF3269>ết</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:258,soundAnswerId:260,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>êt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>bồ k</color><color=#FF3269>ết</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:258,soundAnswerId:261,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>êt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>mứt t</color><color=#FF3269>ết</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_eeneet"},tv_olympic_init:{questionList:[{soundItemId:262,soundAnswerId:263,itemList:[0,3,4],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>in</color>",answerText:"<color=#3D88FD>viên p</color><color=#FF3269>in</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:262,soundAnswerId:264,itemList:[1,5,3],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>in</color>",answerText:"<color=#3D88FD>số ch</color><color=#FF3269>ín</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:262,soundAnswerId:265,itemList:[2,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>in</color>",answerText:"<color=#3D88FD>bảng t</color><color=#FF3269>in</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:266,soundAnswerId:267,itemList:[3,0,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>it</color>",answerText:"<color=#3D88FD>ốc v</color><color=#FF3269>ít</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:266,soundAnswerId:268,itemList:[4,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>it</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con v</color><color=#FF3269>ịt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:266,soundAnswerId:269,itemList:[5,0,1],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>it</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả m</color><color=#FF3269>ít</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_init"},tv_olympic_oonoot:{questionList:[{soundItemId:270,soundAnswerId:271,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôn</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con ch</color><color=#FF3269>ồn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:270,soundAnswerId:272,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôn</color>",answerText:"<color=#3D88FD>số b</color><color=#FF3269>ốn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:270,soundAnswerId:273,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôn</color>",answerText:"<color=#3D88FD>lọ c</color><color=#FF3269>ồn</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:274,soundAnswerId:275,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cà r</color><color=#FF3269>ốt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:274,soundAnswerId:276,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>lá l</color><color=#FF3269>ốt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:274,soundAnswerId:277,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ôt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>b</color><color=#FF3269>ột </color><color=#3D88FD>giặt</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_oonoot"},tv_olympic_unutuwt:{questionList:[{soundItemId:278,soundAnswerId:279,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>un</color>",answerText:"<color=#3D88FD>bát b</color><color=#FF3269>ún</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:278,soundAnswerId:280,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>un</color>",answerText:"<color=#3D88FD>gỗ m</color><color=#FF3269>un</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:281,soundAnswerId:282,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ut</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái b</color><color=#FF3269>út</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:281,soundAnswerId:283,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ut</color>",answerText:"<color=#3D88FD>kẹo m</color><color=#FF3269>út</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:284,soundAnswerId:285,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ưt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>m</color><color=#FF3269>ứt </color><color=#3D88FD>tết</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:284,soundAnswerId:286,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ưt</color>",answerText:"<color=#3D88FD>n</color><color=#FF3269>ứt </color><color=#3D88FD>nẻ</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_unutuwt"},tv_olympic_awngawc:{questionList:[{soundItemId:287,soundAnswerId:288,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>g</color><color=#FF3269>ăng </color><color=#3D88FD>tay</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:287,soundAnswerId:289,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>búp m</color><color=#FF3269>ăng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:287,soundAnswerId:290,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>mặt tr</color><color=#FF3269>ăng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:291,soundAnswerId:292,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>m</color><color=#FF3269>ắc </color><color=#3D88FD>áo</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:291,soundAnswerId:293,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả l</color><color=#FF3269>ắc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:291,soundAnswerId:294,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ăc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>xúc x</color><color=#FF3269>ắc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_awngawc"},tv_olympic_engec:{questionList:[{soundItemId:295,soundAnswerId:296,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>eng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái x</color><color=#FF3269>ẻng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:295,soundAnswerId:297,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>eng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái k</color><color=#FF3269>ẻng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:295,soundAnswerId:298,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>eng</color>",answerText:"<color=#3D88FD>xà b</color><color=#FF3269>eng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:299,soundAnswerId:300,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ec</color>",answerText:"<color=#3D88FD>t</color><color=#FF3269>éc </color><color=#3D88FD>nước</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:299,soundAnswerId:301,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ec</color>",answerText:"<color=#3D88FD>b</color><color=#FF3269>éc </color><color=#3D88FD>giê</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:299,soundAnswerId:302,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ec</color>",answerText:"<color=#3D88FD>lợn kêu eng </color><color=#FF3269>éc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_engec"},tv_olympic_ongoc:{questionList:[{soundItemId:303,soundAnswerId:304,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ong</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con </color><color=#FF3269>ong</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:303,soundAnswerId:305,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ong</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái v</color><color=#FF3269>òng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:303,soundAnswerId:306,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ong</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả b</color><color=#FF3269>óng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:307,soundAnswerId:308,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>oc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>ng</color><color=#FF3269>ọc </color><color=#3D88FD>trai</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:307,soundAnswerId:309,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>oc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con s</color><color=#FF3269>óc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:307,soundAnswerId:310,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>oc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>con c</color><color=#FF3269>óc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_ongoc"},tv_olympic_unguc:{questionList:[{soundItemId:311,soundAnswerId:312,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ung</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái c</color><color=#FF3269>ung</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:311,soundAnswerId:313,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ung</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái th</color><color=#FF3269>úng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:311,soundAnswerId:314,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>ung</color>",answerText:"<color=#3D88FD>đôi </color><color=#FF3269>ủng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:315,soundAnswerId:316,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>hoa c</color><color=#FF3269>úc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:315,soundAnswerId:317,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>máy x</color><color=#FF3269>úc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:315,soundAnswerId:318,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>khóm tr</color><color=#FF3269>úc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_unguc"},tv_olympic_uoonguooc:{questionList:[{soundItemId:319,soundAnswerId:320,itemList:[0,1,2],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uông</color>",answerText:"<color=#3D88FD>quả ch</color><color=#FF3269>uông</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:319,soundAnswerId:321,itemList:[3,4,5],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uông</color>",answerText:"<color=#3D88FD>đồng r</color><color=#FF3269>uộng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:319,soundAnswerId:322,itemList:[6,7,8],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uông</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái x</color><color=#FF3269>uồng</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:323,soundAnswerId:324,itemList:[9,10,11],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uôc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>viên th</color><color=#FF3269>uốc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:323,soundAnswerId:325,itemList:[12,13,14],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uôc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>ngọn đ</color><color=#FF3269>uốc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2},{soundItemId:323,soundAnswerId:326,itemList:[15,16,17],questionText:"<color=#3D88FD>Tìm tiếng có vần </color><color=#FF3269>uôc</color>",answerText:"<color=#3D88FD>cái c</color><color=#FF3269>uốc</color>",posTimeLine:-30,questionBoardId:2}],posTimeLine:-30,questionBoardId:2,urlDir:"texture/điểm mini/V3/tv_olympic_uoonguooc"}},e._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/Enums.ts",["cc"],(function(F){var n;return{setters:[function(F){n=F.cclegacy}],execute:function(){n._RF.push({},"4bd53Ue22dPPp0UD/1zulWR","Enums",void 0);F("EFigure",function(F){return F[F.LUNG=0]="LUNG",F[F.NGHE=1]="NGHE",F[F.TACKE=2]="TACKE",F[F.TRONG_TAI=3]="TRONG_TAI",F}({})),F("EColor",function(F){return F.WHITE="FFFFFF",F.RED="#FF3269",F.BLUE="#3D88FD",F.GREEN="00FF00",F.YELLOW="FFFF00",F.BLACK="000000",F}({}));n._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/Figure.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Constants.ts","./Enums.ts","./Tool.ts"],(function(i){var n,t,o,a,e,r,s,l,u,m,c,p,h,f,d,y,g;return{setters:[function(i){n=i.applyDecoratedDescriptor,t=i.inheritsLoose,o=i.initializerDefineProperty,a=i.assertThisInitialized},function(i){e=i.cclegacy,r=i._decorator,s=i.sp,l=i.Node,u=i.CCInteger,m=i.Prefab,c=i.instantiate,p=i.Vec3,h=i.tween,f=i.Component},function(i){d=i.Constants},function(i){y=i.EFigure},function(i){g=i.default}],execute:function(){var A,v,w,b,C,F,I,M,R,_,z;e._RF.push({},"21b74155zZCGIbGl2xAJ2X9","Figure",void 0);var G=r.ccclass,P=r.property;i("Figure",(A=G("Figure"),v=P(s.Skeleton),w=P(l),b=P(u),C=P(m),A((M=n((I=function(i){function n(){for(var n,t=arguments.length,e=new Array(t),r=0;r<t;r++)e[r]=arguments[r];return n=i.call.apply(i,[this].concat(e))||this,o(n,"anim",M,a(n)),o(n,"arrow",R,a(n)),o(n,"id",_,a(n)),o(n,"arrowPrefab",z,a(n)),n.isMainFigure=!1,n.lapTime=0,n}t(n,i);var e=n.prototype;return e.onLoad=function(){if(this.id!=y.TRONG_TAI){var i=c(this.arrowPrefab);i.setPosition(p.ZERO),this.arrow.addChild(i),this.playAnimIdle()}else this.playAnimVayCo()},e.playAnimIdle=function(){this.anim.setAnimation(0,"idle",!0)},e.playAnimHappy=function(i){this.anim.setAnimation(0,"happy",!0)},e.playAnimWin=function(){this.anim.setAnimation(0,"win1",!0)},e.playAnimRun=function(){console.log("run"),this.anim.setAnimation(0,"run",!0)},e.playAnimStart=function(){console.log("start"),this.anim.setAnimation(0,"start",!1)},e.playAnimThoiCoi=function(){console.log("thoi coi"),this.anim.setAnimation(0,"thoi_coi",!1)},e.playAnimVayCo=function(){console.log("vay co"),this.anim.setAnimation(0,"vay_co",!0)},e.playAnimFirework=function(){console.log("firework"),this.anim.setAnimation(0,"firework",!1),d.soundGameManager.playClip(327)},e.playAnimLose=function(){this.anim.setAnimation(0,"lose"+g.randomInRange(1,2),!0)},e.playAnimSad=function(){this.anim.setAnimation(0,"sad",!0),d.soundGameManager.playClip(1)},e.playAnimSwim=function(){this.anim.setAnimation(0,"swim",!0)},e.playJump=function(){var i=this;this.anim.setAnimation(0,"jump",!1),d.soundGameManager.playClip(11),this.scheduleOnce((function(){var n=i.node.position;h(i.node).to(.5,{position:new p(n.x,n.y-50,0)}).call((function(){d.soundGameManager.playClip(12)})).start()}),.3)},e.playKhoiDong=function(){this.anim.setAnimation(0,"khoi_dong",!0),this.arrow.active=this.isMainFigure},e.moveFigure=function(){this.isMainFigure?this.moving(100):this.randomMoveBot(.6,!0)},e.moving=function(i){void 0===i&&(i=50);var n=this.node.position.x,t=this.node.position.y,o=g.randomInRange(-5,5);h(this.node).to(.5,{position:new p(n+.5*i,t+o,0)},{easing:"sineInOut"}).to(.5,{position:new p(n+i,t,0)},{easing:"sineInOut"}).start()},e.randomMoveBot=function(i,n){if(void 0===n&&(n=!1),!(Math.random()>=i)){var t=n?g.randomInRange(70,90):g.randomInRange(90,100);this.moving(t)}},n}(f)).prototype,"anim",[v],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),R=n(I.prototype,"arrow",[w],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),_=n(I.prototype,"id",[b],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),z=n(I.prototype,"arrowPrefab",[C],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),F=I))||F));e._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/GameManager.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Tool.ts","./BackgroundManager.ts","./Figure.ts","./Constants.ts","./ItemAnswer.ts","./Enums.ts","./TimeLine.ts","./HomeCtrl.ts","./StarCtrl.ts","./ResultCtrl.ts"],(function(e){var t,n,i,o,r,s,a,u,l,c,d,h,m,g,p,f,C,w,y,b,v,q,T,I,L,E,A,B,V,G,M,x;return{setters:[function(e){t=e.applyDecoratedDescriptor,n=e.inheritsLoose,i=e.initializerDefineProperty,o=e.assertThisInitialized,r=e.asyncToGenerator,s=e.regeneratorRuntime},function(e){a=e.cclegacy,u=e._decorator,l=e.Node,c=e.Prefab,d=e.Label,h=e.SpriteFrame,m=e.RichText,g=e.Sprite,p=e.instantiate,f=e.Color,C=e.tween,w=e.Vec3,y=e.UIOpacity,b=e.UITransform,v=e.director,q=e.Component},function(e){T=e.default},function(e){I=e.Background},function(e){L=e.Figure},function(e){E=e.Constants},function(e){A=e.ItemAnswer},function(e){B=e.EColor},function(e){V=e.TimeLine},function(e){G=e.HomeCtrl},function(e){M=e.StarCtrl},function(e){x=e.ResultCtrl}],execute:function(){var S,N,Q,P,H,D,F,R,W,z,k,O,X,j,U,_,J,K,Z,Y,$,ee,te,ne,ie,oe,re,se,ae,ue,le,ce,de,he,me,ge,pe;a._RF.push({},"b562eCbn1JPWK2ruhGbQeJw","GameManager",void 0);var fe=u.ccclass,Ce=u.property;e("GameManager",(S=fe("GameManager"),N=Ce(l),Q=Ce(I),P=Ce(l),H=Ce(c),D=Ce(d),F=Ce(h),R=Ce(m),W=Ce(l),z=Ce(c),k=Ce(l),O=Ce(l),X=Ce(l),j=Ce(h),U=Ce(l),_=Ce(l),J=Ce(l),K=Ce(L),S(($=t((Y=function(e){function t(){for(var t,n=arguments.length,r=new Array(n),s=0;s<n;s++)r[s]=arguments[s];return t=e.call.apply(e,[this].concat(r))||this,i(t,"parentNode",$,o(t)),i(t,"bgCtrl",ee,o(t)),i(t,"playersNodeContainer",te,o(t)),i(t,"playerPrefabList",ne,o(t)),i(t,"lblStart",ie,o(t)),i(t,"spriteList",oe,o(t)),i(t,"questionText",re,o(t)),i(t,"answerView",se,o(t)),i(t,"answerPrefab",ae,o(t)),i(t,"timeLine",ue,o(t)),i(t,"handTutorial",le,o(t)),i(t,"questionBoard",ce,o(t)),i(t,"spritesQuestionBoard",de,o(t)),i(t,"btnListenAgain",he,o(t)),i(t,"vachStart",me,o(t)),i(t,"lanes",ge,o(t)),i(t,"refereeCtrl",pe,o(t)),t.isloadingSuccess=!1,t.countCorrectAnswer=0,t.timeCountHand=6,t.enableCountTime=!1,t.enablePlay=!1,t.isEndGame=!1,t.infoDataVersion=void 0,t.questionCurr=void 0,t.indexQuestionCurr=0,t.playersNodeList=[],t.callWrong=0,t.timeoutWrongId=null,t.callCorrect=0,t.isSelectedFigure=!1,t.isListenAgain=!1,t.isAligned=!1,t.answerCorrect=null,t.timeoutSpawnAnswerId=null,t.timeCountCheering=4,t.callCheering=0,t.timeoutCheeringId=null,t}n(t,e);var a=t.prototype;return a.onLoad=function(){var e=r(s().mark((function e(){return s().wrap((function(e){for(;;)switch(e.prev=e.next){case 0:E.uiManager.onOpen(0);case 1:case"end":return e.stop()}}),e)})));return function(){return e.apply(this,arguments)}}(),a.loadingGame=function(){var e=r(s().mark((function e(){var t,n;return s().wrap((function(e){for(;;)switch(e.prev=e.next){case 0:if(E.version=T.getParamUrl("input")||"tl_olympic_xemgio",E.isLogProgress){e.next=11;break}return t=[T.preloadDirAsync(E.dataVersions[E.version].urlDir)],E.dataVersions[E.version].urlDirDau&&t.push(T.preloadDirAsync(E.dataVersions[E.version].urlDirDau)),e.next=6,Promise.all(t);case 6:n=e.sent,E.spriteList=[].concat(n[1]?n[1]:[],n[0]),E.spriteList.sort((function(e,t){return e.name.localeCompare(t.name)})),console.log("[INFO]: Progress: 1"),E.isLogProgress=!0;case 11:case"end":return e.stop()}}),e)})));return function(){return e.apply(this,arguments)}}(),a.start=function(){var e=r(s().mark((function e(){var t,n=this;return s().wrap((function(e){for(;;)switch(e.prev=e.next){case 0:return e.next=2,this.loadingGame();case 2:(t=this.spriteList).push.apply(t,E.spriteList.slice()),this.playerPrefabList.forEach((function(e,t){var i=p(e);n.playersNodeList.push(i)})),this.btnListenAgain.active=null!=E.dataVersions[E.version].questionList[0].soundItemId,this.infoDataVersion=JSON.parse(JSON.stringify(E.dataVersions[E.version])),this.bgCtrl.initGame((function(e){console.log("vack start: "+e.position);var t=e.getWorldPosition(),i=n.parentNode.getComponent(b).convertToNodeSpaceAR(t);n.playersNodeContainer.setPosition(i.x,n.parentNode.position.y),n.lanes.children.forEach((function(t){"player"===t.name?t.setPosition(i.x,t.position.y):t.getComponent(I).setPosMaskWater(e)})),E.uiManager.canvas[0].getComponent(G).initCallback((function(){n.isSelectedFigure||(n.isSelectedFigure=!0,E.soundGameManager.playClip(10),setTimeout((function(){E.uiManager.canvas[0].getComponent(G).trongtai.playAnimFirework()}),350),n.rearrangePlayersNodeList(),n.playersNodeList.forEach((function(e,t){n.lanes.children[2*t].addChild(e)})),n.readyGame())}))}));case 7:case"end":return e.stop()}}),e,this)})));return function(){return e.apply(this,arguments)}}(),a.readyGame=function(){var e=this;this.isEndGame||setTimeout((function(){E.uiManager.onClose(0),E.soundGameManager.playClip(1),e.lanes.children.forEach((function(e,t){"player"===e.name&&e.children[0].getComponent(L).playKhoiDong()})),setTimeout((function(){E.soundGameManager.playClip(9),e.scheduleOnce((function(){e.showCountDown(0)}),4)}),4200)}),1350)},a.rearrangePlayersNodeList=function(){this.playersNodeList.forEach((function(e){e.getComponent(L).isMainFigure=e.getComponent(L).id==E.uiManager.canvas[0].getComponent(G).currentIndex}));var e=this.playersNodeList.find((function(e){return e.getComponent(L).isMainFigure}));if(console.log(e),e){var t=this.playersNodeList.filter((function(e){return!e.getComponent(L).isMainFigure}));this.playersNodeList=[t[0],e,t[1]]}else console.error("Không tìm thấy player có isMainFigure = true!")},a.initQuestion=function(){this.isEndGame||(console.log("init dasdasdasdavevwevv :: "+this.infoDataVersion.questionList.length),this.enableCountTime=!0,this.indexQuestionCurr=T.randomInRange(0,this.infoDataVersion.questionList.length-1),this.questionCurr=this.infoDataVersion.questionList[this.indexQuestionCurr],this.settingQuestionView(),this.settingValues())},a.settingBoardQuestionView=function(){if(this.questionText.node.setPosition(0,this.questionCurr.posTimeLine,0),this.questionBoard.getChildByName("QuestionView").getComponent(g).spriteFrame=this.spritesQuestionBoard[this.questionCurr.questionBoardId],1===this.questionCurr.questionBoardId){this.questionBoard.getChildByName("QuestionView").setScale(1,1.4);for(var e=0;e<this.questionCurr.itemListQuestion.length;e++){var t=p(this.answerPrefab);t.setScale(.8,.8),t.getComponent(A).initQuestion(e,this.questionCurr.itemListQuestion.length,this.questionCurr.scaleItemQuestion),this.questionBoard.getChildByName("container").addChild(t)}}else 2===this.questionCurr.questionBoardId&&this.questionBoard.getChildByName("QuestionView").setScale(1.4,1)},a.settingQuestionView=function(){var e=this;this.settingBoardQuestionView(),this.questionText.string=this.questionCurr.questionText,0!=this.questionCurr.questionBoardId&&(this.questionText.maxWidth=T.extractTextFromColorTags(this.questionText.string).length>30?500:0),T.extractTextFromColorTags(this.questionText.string).length<=2?(this.questionText.fontSize=150,this.questionText.lineHeight=150,this.questionText.fontColor=(new f).fromHEX(B.BLUE)):(this.questionText.fontSize=40,this.questionText.lineHeight=40),1===this.questionCurr.questionBoardId&&this.questionBoard.getChildByName("container").children.forEach((function(t,n){t.getComponent(A).init(e.spriteList[e.questionCurr.itemListQuestion[n]],!1,-1,e.questionCurr.scaleItemQuestion)})),C(this.questionBoard).to(.5,{position:new w(0,2!=this.questionCurr.questionBoardId?345:425,0)},{easing:"cubicOut"}).call((function(){null!=e.questionCurr.soundItemId&&(e.infoDataVersion.questionList.length===E.dataVersions[E.version].questionList.length?setTimeout((function(){E.soundGameManager.playClip(e.questionCurr.soundItemId)}),750):E.soundGameManager.playClip(e.questionCurr.soundItemId))})).start(),C(this.questionBoard.getComponent(y)).to(.5,{opacity:1},{easing:"cubicOut"}).start()},a.settingValues=function(){var e=this;this.questionCurr.itemList.forEach((function(t){var n=p(e.answerPrefab);n.setScale(w.ZERO),e.answerView.addChild(n)}));var t=!1;T.shuffleArray(this.questionCurr.itemList.slice()).forEach((function(n,i){var o,r=e.answerView.children[i];"number"==typeof n?r.getComponent(A).init(e.spriteList[n],n===e.infoDataVersion.questionList[e.indexQuestionCurr].itemList[0],i,null!=(o=e.questionCurr.scaleItemAnswer)?o:.6,(function(t){e.selectItem(t)})):r.getComponent(A).initWithText(n,n===e.infoDataVersion.questionList[e.indexQuestionCurr].itemList[0],i,(function(t){e.selectItem(t)}));n===e.infoDataVersion.questionList[e.indexQuestionCurr].itemList[0]&&(e.answerCorrect=r),0===i&&E.soundGameManager.playSoundEffect(0),e.timeoutSpawnAnswerId=setTimeout((function(){C(r).to(.25,{scale:w.ONE}).call((function(){!t&&e.answerView.children.every((function(e){return e.getComponent(A).id>-1}))&&(e.enablePlay=!0,t=!0)})).start()}),150*i)}))},a.update=function(e){this.parentNode.getComponent(b).setContentSize(T.getSizeWindow()),this.enableCountTime&&!this.isEndGame&&(this.timeCountHand-=e,this.timeCountHand<=0&&!this.isEndGame&&this.enableCountTime&&(console.log("showRecommendHand :: "+this.timeCountCheering+" seconds"),this.showRecommendHand(),this.timeCountHand=6))},a.showCountDown=function(e){var t=this;console.log("showCountDown```"),this.isEndGame||(setTimeout((function(){E.soundGameManager.playClip(8),t.lblStart.node.active=!0}),1e3*e),C(this.lblStart.node).delay(e).call((function(){t.lblStart.node.active=!0,t.lblStart.string="3"})).to(0,{scale:new w(1.5,1.5,1.5)}).to(.5,{scale:new w(1,1,1)}).delay(.5).call((function(){t.lblStart.string="2"})).to(0,{scale:new w(1.5,1.5,1.5)}).to(.5,{scale:new w(1,1,1)}).delay(.5).call((function(){t.lblStart.string="1"})).to(0,{scale:new w(1.5,1.5,1.5)}).to(.5,{scale:new w(1,1,1)}).delay(.5).call((function(){t.lblStart.string="Bắt đầu!",t.refereeCtrl.playAnimStart()})).to(0,{scale:new w(1.5,1.5,1.5)}).to(.5,{scale:new w(1,1,1)}).delay(.5).call((function(){t.refereeCtrl.playAnimRun(),t.lblStart.node.active=!1,setTimeout((function(){t.initQuestion()}),350),t.bgCtrl.startGame(t.timeLine.getComponent(V).time,(function(e){var n=e.getWorldPosition(),i=t.lanes.children[0].getComponent(b).convertToNodeSpaceAR(n);t.alignPlayersToPosition(Math.abs(i.x))})),t.lanes.getComponentsInChildren(I).forEach((function(e){e.startGame(t.timeLine.getComponent(V).time)})),t.timeLine.getComponent(V).startCountDown((function(){t.endGame(),E.soundGameManager.playClip(7)})),t.lanes.children.forEach((function(e,t){"player"===e.name&&(e.children[0].getComponent(L).playJump(),setTimeout((function(){e.children[0].getComponent(L).playAnimSwim()}),1e3))}))})).start())},a.selectItem=function(e){this.enablePlay&&!this.isEndGame&&(console.log("cho phep an answer"),this.timeoutSpawnAnswerId&&(clearTimeout(this.timeoutSpawnAnswerId),this.timeoutSpawnAnswerId=null),this.hideRecommend(),this.timeoutWrongId&&(clearTimeout(this.timeoutWrongId),this.timeoutWrongId=null),e.isCorrectItem?this.onClickCorrect(e):this.onClickWrong(e))},a.onClickCorrect=function(e){var t=this;this.enablePlay=!1,this.enableCountTime=!1,this.timeoutCheeringId&&(clearTimeout(this.timeoutCheeringId),this.timeoutCheeringId=null),this.setColorAnswerItems(),this.callCorrect<2&&Math.random()>.5&&(setTimeout((function(){E.soundGameManager.playCorrect(T.randomInRange(0,E.soundGameManager.clipsCorrect.length-1))}),null!=this.questionCurr.soundAnswerId?1750:350),this.callCorrect++),E.soundGameManager.playClip(3),this.playSoundAnswer(this.questionCurr.soundAnswerId),this.questionCurr.fillBlank&&(this.questionBoard.getChildByName("container").children[1].getComponent(A).sprAnswer.spriteFrame=e.sprAnswer.spriteFrame,this.questionBoard.getChildByName("container").children[1].setPosition(this.questionBoard.getChildByName("container").children[1].position.x,this.questionBoard.getChildByName("container").children[1].position.y+20)),this.countCorrectAnswer++,this.infoDataVersion.questionList.splice(this.indexQuestionCurr,1),this.moveFigures(!0),e.getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.BLUE),e.text.node.active&&(e.text.color=(new f).fromHEX(B.WHITE)),this.settingQuestionViewCorrect(),setTimeout((function(){t.adjustQuestionViewCorrect(),t.adjustAnswerViewCorrect()}),null!=this.questionCurr.soundAnswerId?2550:1250)},a.settingQuestionViewCorrect=function(){if(this.questionCurr.answerText.length>0)this.questionText.string=this.questionCurr.answerText,this.questionBoard.getChildByName("QuestionView").getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.WHITE);else{var e=T.extractTextFromColorTags(this.questionText.string);this.questionText.string="<color=#ffffff>"+e+"</color=#ffffff>",this.questionBoard.getChildByName("QuestionView").getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.BLUE)}},a.playSoundAnswer=function(e,t){void 0===e&&(e=null),void 0===t&&(t=350),null!=e&&setTimeout((function(){E.soundGameManager.playClip(e,!1,1,!1)}),t)},a.adjustQuestionViewCorrect=function(){var e=this;this.isEndGame||E.soundGameManager.playSoundEffect(1),C(this.questionBoard).to(.5,{position:new w(0,720,0)},{easing:"cubicOut"}).call((function(){e.questionBoard.getChildByName("container").destroyAllChildren()})).start(),C(this.questionBoard.getComponent(y)).to(.5,{opacity:0},{easing:"cubicOut"}).start()},a.adjustAnswerViewCorrect=function(){var e=this;this.answerView.children.forEach((function(t,n){e.scheduleOnce((function(){C(t).to(.25,{scale:w.ZERO}).call((function(){e.isEndGame||(0===e.infoDataVersion.questionList.length?e.endGame():n===e.answerView.children.length-1&&(e.answerView.destroyAllChildren(),e.scheduleOnce((function(){e.questionBoard.getChildByName("QuestionView").getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.WHITE),e.initQuestion()}),1)))})).start()}),.15*n)}))},a.onClickWrong=function(e){var t=this;this.enablePlay=!1,this.enableCountTime=!1,this.timeoutCheeringId&&(clearTimeout(this.timeoutCheeringId),this.timeoutCheeringId=null),this.setColorAnswerItems(),e.getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.RED),this.questionBoard.getChildByName("QuestionView").getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.RED),this.answerCorrect.getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.BLUE),this.moveFigures(!1),E.soundGameManager.playClip(4);var n=!1;this.callWrong<2&&Math.random()>.5&&(n=!0,setTimeout((function(){E.soundGameManager.playWrong(T.randomInRange(0,1))}),350),this.callWrong++),this.playSoundAnswer(this.questionCurr.soundAnswerId,n?1750:350),this.timeoutWrongId=setTimeout((function(){e.getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.WHITE),t.questionBoard.getChildByName("QuestionView").getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.WHITE),t.answerCorrect.getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.WHITE),t.infoDataVersion.questionList.splice(t.indexQuestionCurr,1),t.adjustQuestionViewCorrect(),t.adjustAnswerViewCorrect()}),null!=this.questionCurr.soundAnswerId?2550:1500)},a.setColorAnswerItems=function(){this.answerView.children.forEach((function(e,t){e.getComponent(g).color=(new f).fromHEX(B.WHITE)}))},a.hideRecommend=function(){this.handTutorial.active=!1,this.timeCountHand=6,this.timeoutCheeringId&&(clearTimeout(this.timeoutCheeringId),this.timeoutCheeringId=null)},a.showRecommendHand=function(){var e=this,t=this.getItemCorrect().node.getWorldPosition(),n=this.parentNode.getComponent(b).convertToNodeSpaceAR(t);this.handTutorial.setPosition(n.x+50,n.y-60),this.handTutorial.active=!0,this.isListenAgain||(E.soundGameManager.playClip(T.randomInRange(5,6)),this.timeoutCheeringId=setTimeout((function(){e.playSoundCherring()}),2e3))},a.playSoundCherring=function(){if(!this.isEndGame&&this.callCheering<2&&Math.random()>.5){this.callCheering++;var e=this.lanes.children.find((function(e){var t;return"player"===e.name&&(null==(t=e.children[0].getComponent(L))?void 0:t.isMainFigure)}));E.soundGameManager.playClip(T.randomInRange(328+2*e.children[0].getComponent(L).id,328+2*e.children[0].getComponent(L).id+1))}},a.getItemCorrect=function(){return this.answerView.getComponentsInChildren(A).find((function(e){return e.isCorrectItem}))},a.endGame=function(){var e=this;if(!this.isEndGame){console.log("endGame```"),this.isEndGame=!0;var t=this.getRatingStar();M.instance.SetDiem(t),this.timeLine.getComponent(V).stopCountDown(t),this.adjustQuestionViewCorrect(),this.adjustAnswerViewCorrect(),this.hideRecommend(),setTimeout((function(){e.bgCtrl.endGame(),e.lanes.getComponentsInChildren(I).forEach((function(e){e.endGame()}))}),500)}},a.moveFigures=function(e){this.lanes.children.forEach((function(t,n){"player"===t.name&&(e?t.children[0].getComponent(L).moveFigure():t.children[0].getComponent(L).isMainFigure||t.children[0].getComponent(L).randomMoveBot(.8))}))},a.alignPlayersToPosition=function(e){var t=this;if(!this.isAligned){this.isAligned=!0,this.refereeCtrl.playAnimHappy();var n=this.getRanking();this.lanes.children.forEach((function(i,o){if("player"==i.name){var r=i.children[0];console.log(r.name+": "+r.position.x+" - "+e);var s=Date.now(),a=r.position.x,u=r.getComponent(L).isMainFigure,l=(t.countCorrectAnswer<E.dataVersions[E.version].questionList.length&&!u&&(T.randomInRange(1,2),T.randomProbability(.5)),n.find((function(e){return e.id==r.getComponent(L).id})).duration);a!==e&&C(r).to(l,{position:new w(e,r.position.y,r.position.z)}).call((function(){var e,i=Date.now()-s;r.getComponent(L).lapTime=i,null==(e=r.getComponent(L))||e.playAnimIdle(),t.lanes.children.filter((function(e){return"player"===e.name})).every((function(e){return e.children[0].getComponent(L).lapTime>0}))&&(t.endGame(),setTimeout((function(){var e=t.lanes.children.filter((function(e){return"player"===e.name})).sort((function(e,t){return e.children[0].getComponent(L).lapTime-t.children[0].getComponent(L).lapTime})).map((function(e){return{id:e.children[0].getComponent(L).id,isMainFigure:e.children[0].getComponent(L).isMainFigure}})),i=[n[1].id,n[0].id,n[2].id];E.uiManager.onOpen(1,(function(){E.uiManager.canvas[1].getComponent(x).init(i,e.find((function(e){return e.isMainFigure})).id)})),setTimeout((function(){M.instance.showNode()}),5500)}),1e3))})).start()}}))}},a.getRatingStar=function(){var e;try{e=this.countCorrectAnswer/E.dataVersions[E.version].questionList.length}catch(t){e=0}return e>=.8?3:e>=.5?2:e>=.3?1:0},a.getRanking=function(){var e=this.lanes.children.filter((function(e){return"player"===e.name})).map((function(e){return{id:e.children[0].getComponent(L).id,isMainFigure:e.children[0].getComponent(L).isMainFigure}})),t=e.find((function(e){return e.isMainFigure})),n=e.filter((function(e){return e.id!=t.id})).sort((function(e,t){return Math.random()<.5?e.id-t.id:t.id-e.id})).map((function(e){return e.id}));if(this.countCorrectAnswer>=E.dataVersions[E.version].questionList.length)return[{id:t.id,duration:1.5},{id:n[0],duration:2},{id:n[1],duration:2.5}];var i=Math.random()<.5?n[0]:n[1],o=Math.random()<.5?t.id:i==n[0]?n[1]:n[0],r=e.find((function(e){return e.id!=o&&e.id!=i})).id;return console.log(i,o,r),[{id:i,duration:1},{id:o,duration:2},{id:r,duration:3}]},a.onCLickReplay=function(){this.isEndGame||(this.isEndGame=!0,E.soundGameManager.closeAllSound(),v.loadScene("Gameplay"))},a.onClickListenAgain=function(){var e=this;this.enablePlay&&!this.isEndGame&&null!=this.questionCurr.soundItemId&&(E.soundGameManager.playClip(this.questionCurr.soundItemId),this.isListenAgain=!0,setTimeout((function(){e.isListenAgain=!1}),2500))},t}(q)).prototype,"parentNode",[N],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),ee=t(Y.prototype,"bgCtrl",[Q],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),te=t(Y.prototype,"playersNodeContainer",[P],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),ne=t(Y.prototype,"playerPrefabList",[H],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),ie=t(Y.prototype,"lblStart",[D],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),oe=t(Y.prototype,"spriteList",[F],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),re=t(Y.prototype,"questionText",[R],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),se=t(Y.prototype,"answerView",[W],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),ae=t(Y.prototype,"answerPrefab",[z],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),ue=t(Y.prototype,"timeLine",[k],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),le=t(Y.prototype,"handTutorial",[O],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),ce=t(Y.prototype,"questionBoard",[X],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),de=t(Y.prototype,"spritesQuestionBoard",[j],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),he=t(Y.prototype,"btnListenAgain",[U],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),me=t(Y.prototype,"vachStart",[_],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),ge=t(Y.prototype,"lanes",[J],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),pe=t(Y.prototype,"refereeCtrl",[K],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),Z=Y))||Z));a._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/HomeCtrl.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Figure.ts","./Tool.ts","./Constants.ts"],(function(e){var i,n,t,r,a,c,s,o,h,l,d,f,u,p,b,g,P,x,m;return{setters:[function(e){i=e.applyDecoratedDescriptor,n=e.inheritsLoose,t=e.initializerDefineProperty,r=e.assertThisInitialized,a=e.asyncToGenerator,c=e.regeneratorRuntime},function(e){s=e.cclegacy,o=e._decorator,h=e.Prefab,l=e.Node,d=e.instantiate,f=e.Animation,u=e.Vec3,p=e.UITransform,b=e.tween,g=e.Component},function(e){P=e.Figure},function(e){x=e.default},function(e){m=e.Constants}],execute:function(){var y,C,S,v,T,w,R,k,M,E,A;s._RF.push({},"fb464VxZZJDZpeON8rwxdB6","HomeCtrl",void 0);var O=o.ccclass,z=o.property;e("HomeCtrl",(y=O("HomeCtrl"),C=z(h),S=z(l),v=z(l),T=z(P),y((k=i((R=function(e){function i(){for(var i,n=arguments.length,a=new Array(n),c=0;c<n;c++)a[c]=arguments[c];return i=e.call.apply(e,[this].concat(a))||this,t(i,"playerPrefabList",k,r(i)),t(i,"containerPrefabs",M,r(i)),t(i,"btnReady",E,r(i)),t(i,"trongtai",A,r(i)),i.currentIndex=1,i.distance=0,i.countMove=0,i.callbackClickReadyGame=void 0,i.isTutorial=!1,i.step=0,i.isTutorial2=!1,i}n(i,e);var s=i.prototype;return s.onLoad=function(){var e=a(c().mark((function e(){return c().wrap((function(e){for(;;)switch(e.prev=e.next){case 0:this.btnReady.active=!1;case 1:case"end":return e.stop()}}),e,this)})));return function(){return e.apply(this,arguments)}}(),s.start=function(){var e=this;this.containerPrefabs.children.forEach((function(i,n){var t=d(e.playerPrefabList[n]);t.getComponent(P).isMainFigure=n===e.currentIndex,t.getComponent(P).arrow.active=!1,i.addChild(t)})),this.distance=Math.abs(this.containerPrefabs.children[0].position.x-this.containerPrefabs.children[1].position.x),this.containerPrefabs.children.forEach((function(e,i){var n=e.children[0],t=n.getScale();n.setScale(t.x-.06,t.y+.06)})),this.Tutorial1()},s.Tutorial1=function(){var e=this;0==this.step&&(m.soundGameManager.playClip(334),this.scheduleOnce((function(){0==e.step&&(e.containerPrefabs.children.forEach((function(i,n){e.scheduleOnce((function(){i.getComponent(f).play("Scale")}),.4*n)})),e.scheduleOnce((function(){e.EndAnimation()}),4),e.scheduleOnce((function(){e.Tutorial1()}),7))}),2))},s.Tutorial2=function(){var e=this;this.isTutorial2=!0,this.EndAnimation(),2!=this.step&&(m.soundGameManager.playClip(335),this.scheduleOnce((function(){2!=e.step&&(e.EndAnimation(),e.btnReady.getComponent(f).play("Scale1"))}),2),this.scheduleOnce((function(){e.btnReady.getComponent(f).stop(),e.btnReady.scale=new u(1,1,1),e.scheduleOnce((function(){e.Tutorial2()}),3)}),4))},s.EndAnimation=function(){this.containerPrefabs.children.forEach((function(e,i){e.getComponent(f).stop(),e.scale=new u(.8,.8,.8)}))},s.update=function(e){this.node.getComponent(p).setContentSize(x.getSizeWindow())},s.initCallback=function(e){this.callbackClickReadyGame=e},s.onClickRight=function(){this.step=1,this.updateSelection(1),this.btnReady.active=!0,this.EndAnimation(),0==this.isTutorial2&&this.Tutorial2()},s.onClickLeft=function(){this.step=1,this.btnReady.active=!0,this.updateSelection(-1),this.EndAnimation(),0==this.isTutorial2&&this.Tutorial2()},s.updateSelection=function(e){var i=this;if(!(this.countMove>0)){this.countMove=2;this.containerPrefabs.children.length;var n=-1;if(this.containerPrefabs.children.forEach((function(e,i){e.children[0].getComponent(P).isMainFigure&&(n=i)})),-1!==n){var t=-1;e>0?2===n?this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x>this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2-50&&this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x<this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2+50&&this.containerPrefabs.children[1].children[0].position.x>-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x-50&&this.containerPrefabs.children[1].children[0].position.x<-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x+50?t=0:(console.log("swapIndex = mainCharacterIndex - 1 :: "+n),t=n-1):0===n?t=this.containerPrefabs.children[1].children[0].position.x>-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x-50&&this.containerPrefabs.children[1].children[0].position.x<-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x+50&&this.containerPrefabs.children[2].children[0].position.x>-50&&this.containerPrefabs.children[2].children[0].position.x<50?2:1:1===n&&(t=this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x>this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2-50&&this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x<this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2+50?0:n+1):e<0&&(0===n?t=this.containerPrefabs.children[2].children[0].position.x>-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2-50&&this.containerPrefabs.children[2].children[0].position.x<-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2+50?2:n+1:2===n?t=this.containerPrefabs.children[1].children[0].position.x>-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x-50&&this.containerPrefabs.children[1].children[0].position.x<-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x+50&&this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x>this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2-50&&this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x<this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2+50?1:0:1===n&&(t=this.containerPrefabs.children[2].children[0].position.x>-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2-50&&this.containerPrefabs.children[2].children[0].position.x<-this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2+50&&this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x>this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2-50&&this.containerPrefabs.children[0].children[0].position.x<this.distance/this.containerPrefabs.children[0].getScale().x*2+50?2:n-1));var r=this.containerPrefabs.children[n],a=this.containerPrefabs.children[t],c=r.children[0],s=a.children[0];b(c).to(.3,{position:new u(c.position.x+e*(this.distance/r.getScale().x),0,0)}).call((function(){i.countMove--})).start(),b(s).to(.3,{position:new u(s.position.x-e*(this.distance/r.getScale().x),0,0)}).call((function(){setTimeout((function(){i.countMove--}),150)})).start(),c.getComponent(P).isMainFigure=!1,s.getComponent(P).isMainFigure=!0,this.currentIndex=s.getComponent(P).id}else console.error("Không tìm thấy nhân vật chính!")}},s.onClickReadyGame=function(){this.step=3,this.callbackClickReadyGame()},s.btnBack=function(){console.log("[ACTION]: BACK")},i}(g)).prototype,"playerPrefabList",[C],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),M=i(R.prototype,"containerPrefabs",[S],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),E=i(R.prototype,"btnReady",[v],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),A=i(R.prototype,"trongtai",[T],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),w=R))||w));s._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/ItemAnswer.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Tool.ts","./Constants.ts"],(function(e){var t,i,n,s,o,r,l,c,a,u,p,h,d,w;return{setters:[function(e){t=e.applyDecoratedDescriptor,i=e.inheritsLoose,n=e.initializerDefineProperty,s=e.assertThisInitialized},function(e){o=e.cclegacy,r=e._decorator,l=e.Sprite,c=e.Label,a=e.UITransform,u=e.tween,p=e.Vec3,h=e.Component},function(e){d=e.default},function(e){w=e.Constants}],execute:function(){var v,f,m,C,b,A,k;o._RF.push({},"d6545tuykVMZY8H/WS18uQv","ItemAnswer",void 0);var g=r.ccclass,y=r.property;e("ItemAnswer",(v=g("ItemAnswer"),f=y(l),m=y(c),v((A=t((b=function(e){function t(){for(var t,i=arguments.length,o=new Array(i),r=0;r<i;r++)o[r]=arguments[r];return t=e.call.apply(e,[this].concat(o))||this,n(t,"sprAnswer",A,s(t)),n(t,"text",k,s(t)),t.id=-1,t.isCorrectItem=!1,t.callbackClick=null,t.isEnableClick=!0,t}i(t,e);var o=t.prototype;return o.init=function(e,t,i,n,s){void 0===t&&(t=!1),void 0===i&&(i=-1),void 0===s&&(s=null),this.text.node.active=!1,this.sprAnswer.node.active=!0,this.isCorrectItem=t,this.sprAnswer.spriteFrame=e,this.id=i,"tl_olympic_sosanhnhat"!==w.version?this.sprAnswer.node.getComponent(a).setContentSize(d.resizeImage(280,280,e)):this.sprAnswer.node.setScale(.75,.75),s&&(this.callbackClick=s)},o.initWithText=function(e,t,i,n){void 0===t&&(t=!1),void 0===i&&(i=-1),void 0===n&&(n=null),this.text.node.active=!0,this.sprAnswer.node.active=!1,this.text.string=e,this.isCorrectItem=t,this.id=i,n&&(this.callbackClick=n)},o.initQuestion=function(e,t,i){void 0===i&&(i=1),1===e&&(this.sprAnswer.sizeMode=l.SizeMode.TRIMMED,this.node.setScale(.6,.6),this.sprAnswer.node.setPosition(0,-50,0),console.log("--------------------------------")),this.node.getComponent(l).enabled=!1,console.log("initQuestion item aswer: "+t),1===t?(console.log("set dau cuoi scale: "+i),u(this.sprAnswer.node).to(0,{scale:new p(i,i,1)}).start()):this.sprAnswer.node.setScale(.8,.8),this.isEnableClick=!1},o.onClick=function(){this.isEnableClick&&this.callbackClick(this)},t}(h)).prototype,"sprAnswer",[f],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),k=t(b.prototype,"text",[m],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),C=b))||C));o._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/main",["./SoundManager.ts","./StarCtrl.ts","./Enums.ts","./Tool.ts","./Constants.ts","./BackgroundManager.ts","./CameraManager.ts","./GameManager.ts","./ScaleButton.ts","./SoundGameManager.ts","./TimeLine.ts","./UIManager.ts","./Figure.ts","./HomeCtrl.ts","./ItemAnswer.ts","./ResultCtrl.ts"],(function(){return{setters:[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null],execute:function(){}}}));

System.register("chunks:///_virtual/ResultCtrl.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Tool.ts","./Constants.ts","./Figure.ts"],(function(e){var t,n,o,i,a,r,s,c,l,d,u,p,h,f,m,g,b,y;return{setters:[function(e){t=e.applyDecoratedDescriptor,n=e.inheritsLoose,o=e.initializerDefineProperty,i=e.assertThisInitialized},function(e){a=e.cclegacy,r=e._decorator,s=e.Prefab,c=e.Node,l=e.Mask,d=e.Camera,u=e.UITransform,p=e.instantiate,h=e.Vec3,f=e.tween,m=e.Component},function(e){g=e.default},function(e){b=e.Constants},function(e){y=e.Figure}],execute:function(){var N,C,v,w,P,z,L,k,H,I,R,S,F;a._RF.push({},"4e0c9WTDS1FEorcClsnS3Ew","ResultCtrl",void 0);var M=r.ccclass,O=r.property;e("ResultCtrl",(N=M("ResultCtrl"),C=O(s),v=O(c),w=O(l),P=O(c),z=O(d),N((H=t((k=function(e){function t(){for(var t,n=arguments.length,a=new Array(n),r=0;r<n;r++)a[r]=arguments[r];return t=e.call.apply(e,[this].concat(a))||this,o(t,"playerPrefabList",H,i(t)),o(t,"containerPrefabs",I,i(t)),o(t,"maskNode",R,i(t)),o(t,"confettiNode",S,i(t)),o(t,"cameraNode",F,i(t)),t.posY=[65,140,20],t.posStart=void 0,t.posMask=[new h(-457,-120),new h(0,-70),new h(457,-160)],t.orthoHeightCamera=[170,200,170],t}n(t,e);var a=t.prototype;return a.start=function(){this.confettiNode.active=!1,this.maskNode.node.active=!1},a.update=function(e){this.node.getComponent(u).setContentSize(g.getSizeWindow())},a.init=function(e,t){var n=this;[this.playerPrefabList[e[0]],this.playerPrefabList[e[1]],this.playerPrefabList[e[2]]].forEach((function(e,t){var o=p(e);o.getComponent(y).arrow.active=!1,n.containerPrefabs.children[t].addChild(o)})),this.containerPrefabs.children.forEach((function(e,t){var n=e.children[0];1===t?n.getComponent(y).playAnimWin():n.getComponent(y).playAnimLose()}));var o=this.containerPrefabs.children.find((function(e){return e.children[0].getComponent(y).id===t})),i=this.containerPrefabs.children.findIndex((function(e){return e.uuid===o.uuid})),a=this.posMask[i],r=this.cameraNode.orthoHeight,s=this.orthoHeightCamera[i];this.cameraNode.node.setPosition(0,0,this.cameraNode.node.position.z);new h(this.cameraNode.node.position.x,this.cameraNode.node.position.y,this.cameraNode.node.position.z);f(this.cameraNode.node).delay(.2).to(.5,{position:new h(a.x,a.y,this.cameraNode.node.position.z)},{easing:"sineInOut"}).start(),console.log("targetOrthoHeight: "+s),f(this.cameraNode).delay(.2).to(.5,{orthoHeight:s},{easing:"sineInOut"}).call((function(){console.log("Zoom đến vị trí mục tiêu:",n.cameraNode.node.position),f(n.cameraNode.node).delay(2).to(1,{position:new h(0,0,n.cameraNode.node.position.z)},{easing:"sineInOut"}).start(),f(n.cameraNode).delay(2).to(1,{orthoHeight:r},{easing:"sineInOut"}).call((function(){n.confettiNode.active=!0,b.soundGameManager.playClip(9)})).start()})).start()},t}(m)).prototype,"playerPrefabList",[C],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),I=t(k.prototype,"containerPrefabs",[v],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),R=t(k.prototype,"maskNode",[w],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),S=t(k.prototype,"confettiNode",[P],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),F=t(k.prototype,"cameraNode",[z],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),L=k))||L));a._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/ScaleButton.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc"],(function(e){var t,n,i,o,r,a,s,c,u;return{setters:[function(e){t=e.applyDecoratedDescriptor,n=e.inheritsLoose,i=e.initializerDefineProperty,o=e.assertThisInitialized},function(e){r=e.cclegacy,a=e._decorator,s=e.CCFloat,c=e.Vec3,u=e.Component}],execute:function(){var l,p,h,d,f;r._RF.push({},"a34904VxlxMrbkiRn4O/Pee","ScaleButton",void 0);var g=a.ccclass,v=a.property;e("ScaleButton",(l=g("ScaleButton"),p=v(s),l((f=t((d=function(e){function t(){for(var t,n=arguments.length,r=new Array(n),a=0;a<n;a++)r[a]=arguments[a];return t=e.call.apply(e,[this].concat(r))||this,i(t,"size",f,o(t)),t}n(t,e);var r=t.prototype;return r.start=function(){1==this.isMobile()&&(this.node.scale=new c(this.size,this.size,this.size))},r.isMobile=function(){return/android|iphone|ipod/.test(navigator.userAgent.toLowerCase())},r.isIpad=function(){return/ipad/.test(navigator.userAgent.toLowerCase())||/macintosh/.test(navigator.userAgent.toLowerCase())&&"ontouchend"in document},t}(u)).prototype,"size",[p],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return 1.5}}),h=d))||h));r._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/SoundGameManager.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Constants.ts"],(function(i){var t,o,n,u,e,s,r,l,a,c,d;return{setters:[function(i){t=i.applyDecoratedDescriptor,o=i.inheritsLoose,n=i.initializerDefineProperty,u=i.assertThisInitialized},function(i){e=i.cclegacy,s=i._decorator,r=i.AudioClip,l=i.AudioSource,a=i.Node,c=i.Component},function(i){d=i.Constants}],execute:function(){var p,h,f,C,v,g,S,m,y,b,w,A,M,W,z;e._RF.push({},"7d588905qNCBay/xXcpQ/HS","SoundGameManager",void 0);var E=s.ccclass,j=s.property;i("SoundGameManager",(p=E("SoundGameManager"),h=j([r]),f=j([r]),C=j([r]),v=j([r]),g=j([r]),S=j(l),p((b=t((y=function(i){function t(){for(var t,o=arguments.length,e=new Array(o),s=0;s<o;s++)e[s]=arguments[s];return t=i.call.apply(i,[this].concat(e))||this,n(t,"clips",b,u(t)),n(t,"clipsCorrect",w,u(t)),n(t,"clipsWrong",A,u(t)),n(t,"clipCountdown",M,u(t)),n(t,"clipSoundEffect",W,u(t)),n(t,"bgMusicSource",z,u(t)),t.audies=[],t.audiesCorrect=[],t.audiesWrong=[],t.audioCountdown=[],t.audioSoundEffect=[],t.onInitialized=[],t}o(t,i);var e=t.prototype;return e.__preload=function(){d.soundGameManager=this},e.start=function(){var i=this;this.initSound(this.clips,this.audies,(function(){i.onInitialized.forEach((function(i){return i()})),i.onInitialized=[]})),this.initSound(this.clipsCorrect,this.audiesCorrect),this.initSound(this.clipsWrong,this.audiesWrong),this.initSound(this.clipCountdown,this.audioCountdown),this.initSound(this.clipSoundEffect,this.audioSoundEffect),this.eventSound()},e.initSound=function(i,t,o){for(var n=0;n<i.length;n++){var u=(new a).addComponent(l);u.clip=i[n],t.push(u)}o&&o()},e.playBgMusic=function(i){void 0===i&&(i=.4),this.bgMusicSource.volume=i,this.bgMusicSource.play()},e.stopBgMusic=function(){this.bgMusicSource.stop()},e.playClip=function(i,t,o,n){return void 0===t&&(t=!1),void 0===o&&(o=1),void 0===n&&(n=!0),n&&this.closeAllSound(),this.playClipAudio(i,t,o,this.audies),i},e.playCorrect=function(i,t,o){return void 0===t&&(t=!1),void 0===o&&(o=1),this.closeAllSound(),this.playClipAudio(i,t,o,this.audiesCorrect),i},e.playWrong=function(i,t,o){return void 0===t&&(t=!1),void 0===o&&(o=1),this.closeAllSound(),this.playClipAudio(i,t,o,this.audiesWrong),i},e.playCountdown=function(i,t,o){return void 0===t&&(t=!1),void 0===o&&(o=1),this.playClipAudio(i,t,o,this.audioCountdown),i},e.playSoundEffect=function(i,t,o){return void 0===t&&(t=!1),void 0===o&&(o=1),this.playClipAudio(i,t,o,this.audioSoundEffect),i},e.playClipAudio=function(i,t,o,n){void 0===t&&(t=!1),void 0===o&&(o=1),n[i].volume=o,n[i].loop=t,n[i].play()},e.stopClip=function(i){var t;null==(t=this.audies[i])||t.stop()},e.PauseClip=function(i){var t;null==(t=this.audies[i])||t.pause()},e.ResumeClip=function(i){var t;null==(t=this.audies[i])||t.play()},e.stopClipCorrect=function(i){var t;null==(t=this.audiesCorrect[i])||t.stop()},e.stopClipWrong=function(i){var t;null==(t=this.audiesWrong[i])||t.stop()},e.stopClipCountdown=function(i){var t;null==(t=this.audioCountdown[i])||t.stop()},e.stopClipSoundEffect=function(i){var t;null==(t=this.audioSoundEffect[i])||t.stop()},e.eventSound=function(){var i=this;window.addEventListener("audioChanged",(function(t){t.detail.mute?i.muteAll():i.unMuteAll()}))},e.muteAll=function(){this.adjustVolume(this.audies,!0),this.adjustVolume(this.audiesCorrect,!0),this.adjustVolume(this.audiesWrong,!0),this.adjustVolume(this.audioCountdown,!0)},e.unMuteAll=function(){this.adjustVolume(this.audies,!1),this.adjustVolume(this.audiesCorrect,!1),this.adjustVolume(this.audiesWrong,!1),this.adjustVolume(this.audioCountdown,!1)},e.adjustVolume=function(i,t){for(var o=0;o<i.length;o++)i[o].volume=t?0:1},e.closeAllSound=function(i){void 0===i&&(i=!1);for(var t=0;t<this.clips.length;t++)this.stopClip(t);for(var o=0;o<this.clipsCorrect.length;o++)this.stopClipCorrect(o);for(var n=0;n<this.clipsWrong.length;n++)this.stopClipWrong(n);if(i)for(var u=0;u<this.clipCountdown.length;u++)this.stopClipCountdown(u)},t}(c)).prototype,"clips",[h],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),w=t(y.prototype,"clipsCorrect",[f],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),A=t(y.prototype,"clipsWrong",[C],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),M=t(y.prototype,"clipCountdown",[v],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),W=t(y.prototype,"clipSoundEffect",[g],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),z=t(y.prototype,"bgMusicSource",[S],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),m=y))||m));e._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/SoundManager.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc"],(function(n){var e,i,t,r,o,a,u,l,c;return{setters:[function(n){e=n.applyDecoratedDescriptor,i=n.inheritsLoose,t=n.initializerDefineProperty,r=n.assertThisInitialized},function(n){o=n.cclegacy,a=n._decorator,u=n.AudioSource,l=n.AudioClip,c=n.Component}],execute:function(){var s,p,d,f,g,y,h,m,b,S;o._RF.push({},"67f65S9g4NP37ZdgmmLBncW","SoundManager",void 0);var v=a.ccclass,_=a.property;n("SoundManager",(s=v("SoundManager"),p=_(u),d=_(l),f=_(l),s(((S=function(n){function e(){for(var e,i=arguments.length,o=new Array(i),a=0;a<i;a++)o[a]=arguments[a];return e=n.call.apply(n,[this].concat(o))||this,t(e,"audio",h,r(e)),t(e,"sao",m,r(e)),t(e,"Endgame",b,r(e)),e}i(e,n);var o=e.prototype;return o.__preload=function(){e.instance=this},o.playSao=function(){this.audio.playOneShot(this.sao,.5)},o.playEndgame=function(){this.audio.playOneShot(this.Endgame,.5)},e}(c)).instance=void 0,h=e((y=S).prototype,"audio",[p],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return null}}),m=e(y.prototype,"sao",[d],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return null}}),b=e(y.prototype,"Endgame",[f],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return null}}),g=y))||g));o._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/StarCtrl.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./SoundManager.ts"],(function(t){var n,e,o,a,i,r,c,l,s,u,p,d,f;return{setters:[function(t){n=t.applyDecoratedDescriptor,e=t.inheritsLoose,o=t.initializerDefineProperty,a=t.assertThisInitialized},function(t){i=t.cclegacy,r=t._decorator,c=t.Node,l=t.tween,s=t.Vec3,u=t.director,p=t.Animation,d=t.Component},function(t){f=t.SoundManager}],execute:function(){var h,b,g,m,S,y,v,w,C,A;i._RF.push({},"66c26VKi6dFdZP42VJLPg7G","StarCtrl",void 0);var N=r.ccclass,G=r.property;t("StarCtrl",(h=N("StarCtrl"),b=G(c),g=G(c),m=G(c),h(((A=function(t){function n(){for(var n,e=arguments.length,i=new Array(e),r=0;r<e;r++)i[r]=arguments[r];return n=t.call.apply(t,[this].concat(i))||this,o(n,"nodetinhsao",v,a(n)),o(n,"board",w,a(n)),o(n,"stars",C,a(n)),n.diem=0,n}e(n,t);var i=n.prototype;return i.__preload=function(){n.instance=this},i.showNode=function(){var t=this;f.instance.playEndgame(),this.nodetinhsao.active=!0,l(this.nodetinhsao).to(.5,{scale:new s(.4,.4,1)}).call((function(){l(t.board).to(.5,{scale:new s(1,1,1)}).call((function(){t.ShowStars()})).start()})).start()},i.btnReset=function(){u.loadScene("Gameplay")},i.btnBackGame=function(){console.log("[ACTION]: BACK")},i.btnNextGame=function(){console.log("[ACTION]: NEXTGAME")},i.btnListgame=function(){console.log("[ACTION]: SHOWLISTGAME")},i.ShowStars=function(){var t=this;this.stars.forEach((function(n,e){e<t.diem&&t.scheduleOnce((function(){l(n).to(.2,{scale:new s(1,1,1)}).call((function(){n.getComponent(p).play("scale"),f.instance.playSao()})).start()}),.2*e)}))},i.SetDiem=function(t){this.diem=t},n}(d)).instance=void 0,v=n((y=A).prototype,"nodetinhsao",[b],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),w=n(y.prototype,"board",[g],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),C=n(y.prototype,"stars",[m],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),S=y))||S));i._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/TimeLine.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Tool.ts","./Constants.ts"],(function(t){var n,i,e,o,r,a,u,s,l,m,c;return{setters:[function(t){n=t.applyDecoratedDescriptor,i=t.inheritsLoose,e=t.initializerDefineProperty,o=t.assertThisInitialized},function(t){r=t.cclegacy,a=t._decorator,u=t.Label,s=t.Animation,l=t.Component},function(t){m=t.default},function(t){c=t.Constants}],execute:function(){var C,h,p,d,b,w,f,_;r._RF.push({},"5305aFq+s5JyIIA0oaPvjr3","TimeLine",void 0);var D=a.ccclass,g=a.property;t("TimeLine",(C=D("TimeLine"),h=g(u),p=g(Boolean),C((w=n((b=function(t){function n(){for(var n,i=arguments.length,r=new Array(i),a=0;a<i;a++)r[a]=arguments[a];return n=t.call.apply(t,[this].concat(r))||this,e(n,"timeLbl",w,o(n)),e(n,"time",f,o(n)),e(n,"enableCountDown",_,o(n)),n._timeCurr=0,n.callbackCountDown=void 0,n.randomCountdown=0,n}i(n,t);var r=n.prototype;return r.__preload=function(){c.timeLine=this},r.onLoad=function(){this.timeLbl.string=m.formatTime(this.time),this._timeCurr=this.time},r.startCountDown=function(t){this.enableCountDown=!0,this._timeCurr=this.time,this.randomCountdown=m.randomInRange(0,5),this.callbackCountDown=t},r.stopCountDown=function(t){console.log("[RESULT]: "+(this.time-this._timeCurr).toFixed(2)+" - "+t),this.enableCountDown=!1,c.soundGameManager.stopClipCountdown(this.randomCountdown)},r.update=function(t){this.enableCountDown&&(this._timeCurr-=t,this._timeCurr<7&&this._timeCurr>6.9&&this.enableCountDown?(c.soundGameManager.playCountdown(this.randomCountdown,!0),this.node.getComponent(s).play("Time5s")):(!this.enableCountDown||this._timeCurr<=1)&&c.soundGameManager.stopClipCountdown(this.randomCountdown),this._timeCurr<=0&&(this._timeCurr=0,this.enableCountDown=!1,this.callbackCountDown()),this.timeLbl.string=m.formatTime(this._timeCurr))},n}(l)).prototype,"timeLbl",[h],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),f=n(b.prototype,"time",[g],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return 60}}),_=n(b.prototype,"enableCountDown",[p],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return!1}}),d=b))||d));r._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/Tool.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc"],(function(r){var e,n,o,t,i,a,c,u;return{setters:[function(r){e=r.asyncToGenerator,n=r.regeneratorRuntime},function(r){o=r.cclegacy,t=r._decorator,i=r.screen,a=r.Size,c=r.resources,u=r.SpriteFrame}],execute:function(){var l;o._RF.push({},"a1e53ZNX91C0LMfM6zM708h","Tool",void 0);var s=t.ccclass;t.property,r("default",s("Tool")(l=function(){function r(){}return r.formatTime=function(r){var e=Math.floor(r/60),n=Math.floor(r%60);return(e<10?"0"+e:e)+":"+(n<10?"0"+n:n)},r.getParamUrl=function(r){var e=window.location.href;return new URL(e).searchParams.get(r)},r.randomInRange=function(r,e){return Math.floor(Math.random()*(e-r+1))+r},r.randomProbability=function(r){for(var e;!(e&&e<r);)e=Math.random();return e},r.getRandomElements=function(e,n){if(Array.isArray(e)){if(!(n<0||n>e.length))return r.shuffleArray(e).slice(0,n);console.error("count phải trong khoáng 0 đến length của mảng"+e.length+" count = "+n)}else console.error("arr không phải mảng")},r.shuffleArray=function(r){for(var e=r.length-1;e>0;e--){var n=Math.floor(Math.random()*(e+1)),o=[r[n],r[e]];r[e]=o[0],r[n]=o[1]}return r},r.createGridPositions=function(r,e,n,o){void 0===o&&(o=10);for(var t=Math.floor(e/(r+o)),i=Math.floor(n/(r+o)),a=[],c=0;c<i;c++)for(var u=0;u<t;u++)a.push({x:u*(r+o)+r/2-e/2,y:n/2-c*(r+o)-r/2});return a},r.extractMultipleTextFromColorTags=function(e){return e.map((function(e){return r.extractTextFromColorTags(e)}))},r.extractTextFromColorTags=function(r){return(r=(r=(r=r.replace(/<color=#\w{6}>(.*?)<\/color>/g,"$1")).replace(/<color=#\w{6}>/g,"")).replace(/<\/color>/g,"")).trim()},r.addLineBreaksToArrText=function(e){return e.map((function(e){return r.addLineBreaksToAText(e)}))},r.addLineBreaksToAText=function(r){var e=r.split(" "),n=e.length;return 3===n?e[0]+"\n"+e.slice(1).join(" "):4===n?e.slice(0,2).join(" ")+"\n"+e.slice(2).join(" "):r},r.getSizeWindow=function(){var r=0,e=0,n=i.windowSize.width/1366,o=i.windowSize.height/1024;return n>o?(e=i.windowSize.width/o,r=1024):(r=i.windowSize.height/n,e=1366),new a(e,r)},r.preloadDir=function(r,e,n){c.loadDir(r,u,(function(o,t){o?console.error("Failed to preload sprites:",o):(e&&e.push.apply(e,t),console.log("Preloaded "+t.length+" sprites from "+r),n&&n())}))},r.preloadDirAsync=function(){var r=e(n().mark((function r(e){return n().wrap((function(r){for(;;)switch(r.prev=r.next){case 0:return r.abrupt("return",new Promise((function(r,n){c.loadDir(e,u,(function(o,t){if(o)return console.error("Failed to preload sprites:",o),void n(o);console.log("Preloaded "+t.length+" sprites from "+e),r(t)}))})));case 1:case"end":return r.stop()}}),r)})));return function(e){return r.apply(this,arguments)}}(),r.rearrangeArray=function(r,e){if(!r.includes(e))return console.error("Phần tử không tồn tại trong mảng!"),r;var n=r.filter((function(r){return r!==e}));return[n[0],e,n[1]]},r.resizeImage=function(r,e,n){var o=0,t=0,i=n.rect.width/n.rect.height;return console.log(n.rect.width+" "+n.rect.height),i>1?(t=r,o=r/i):(o=e,t=e*i),new a(t,o)},r}())||l);o._RF.pop()}}}));

System.register("chunks:///_virtual/UIManager.ts",["./rollupPluginModLoBabelHelpers.js","cc","./Constants.ts","./ResultCtrl.ts"],(function(t){var a,n,e,r,s,i,o,c,l,u,h,f,p,v,g;return{setters:[function(t){a=t.applyDecoratedDescriptor,n=t.inheritsLoose,e=t.initializerDefineProperty,r=t.assertThisInitialized},function(t){s=t.cclegacy,i=t._decorator,o=t.Prefab,c=t.Camera,l=t.Node,u=t.instantiate,h=t.Vec3,f=t.tween,p=t.Component},function(t){v=t.Constants},function(t){g=t.ResultCtrl}],execute:function(){var b,d,m,y,M,C,I;s._RF.push({},"2704e6vf09IbYmh7yMLd6BG","UIManager",void 0);var R=i.ccclass,_=i.property;t("UIManager",(b=R("UIManager"),d=_([o]),m=_(c),b((C=a((M=function(t){function a(){for(var a,n=arguments.length,s=new Array(n),i=0;i<n;i++)s[i]=arguments[i];return a=t.call.apply(t,[this].concat(s))||this,e(a,"prefabs",C,r(a)),e(a,"cameraMain",I,r(a)),a.roots=[],a.canvas=[],a}n(a,t);var s=a.prototype;return s.__preload=function(){v.uiManager=this},s.onLoad=function(){for(var t=0;t<this.prefabs.length;t++)this.roots[t]=new l,this.roots[t].setParent(this.node)},s.onOpen=function(t,a){var n=this;null==this.canvas[t]&&(this.canvas[t]=u(this.prefabs[t]),this.canvas[t].setParent(this.roots[t]),console.log(this.canvas[t])),1===t&&(this.canvas[t].getComponent(g).cameraNode.orthoHeight=this.cameraMain.orthoHeight),this.canvas[t].setScale(h.ZERO),f(this.canvas[t]).to(.25,{scale:h.ONE}).call((function(){n.canvas[t].active=!0,a&&a()})).start()},s.onClose=function(t){var a=this;null!=this.canvas[t]&&f(this.canvas[t]).to(.25,{scale:h.ZERO}).call((function(){a.canvas[t].active=!1})).start()},s.endcardButton=function(){},a}(p)).prototype,"prefabs",[d],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:function(){return[]}}),I=a(M.prototype,"cameraMain",[m],{configurable:!0,enumerable:!0,writable:!0,initializer:null}),y=M))||y));s._RF.pop()}}}));

(function(r) {
  r('virtual:///prerequisite-imports/main', 'chunks:///_virtual/main'); 
})(function(mid, cid) {
    System.register(mid, [cid], function (_export, _context) {
    return {
        setters: [function(_m) {
            var _exportObj = {};

            for (var _key in _m) {
              if (_key !== "default" && _key !== "__esModule") _exportObj[_key] = _m[_key];
            }
      
            _export(_exportObj);
        }],
        execute: function () { }
    };
    });
});